可不可以，讓我再選擇多一次 ［愛情/甜］

序

大家一定都聽過話同你結婚嘅人其實唔一定係你最愛嘅人，佢只係一個最合適嘅人。
到底合適同愛又係咪可以重疊？

每個人由情竇初開之後就一直追求一生中嘅最愛，相信每一個人都會受過情傷，有啲人或者可以放低再從新追尋自己所愛，但有一啲人會跌落一個萬丈深淵入面，一跌不起。
而你，又揾到到自己嘅最愛未？

第一章 婚禮前夕
「喂，聽日琳琳結婚啦喎，你要準備嘅嘢準備好哂未啊，到時就靠你拖佢入去㗎啦。」

電話入面傳黎嘅係Jessica，佢係琳琳嘅好姊妹，由中學就識到而家，理所當然地佢嘅婚禮緊係有佢份幫手籌辦。

「得啦，識咗我咁耐，你有邊次見到我做野會有甩拖㗎啫，定啲啦。」我一路準備聽日要著嘅西裝一路同佢講。

「其實呢，你真係無野想同佢講？」

佢突如其來咁樣問我，我停低咗然後諗咗一陣

「有啊，祝佢幸福囉，我都可以放下心頭大石，唔使再成日為佢擔心呢樣擔心嗰樣。」
我故作鎮定咁樣答返佢。

「你係真至好啊，過埋聽日就無得再俾你後悔㗎啦。」

「得啦，聽日見啦，咪咁囉嗦。」 之後我就順手cut咗線

執完聽日要用嘅嘢，我坐咗喺自己張床度，深深地吸咗一口氣，又慢慢地將啖氣噴返出黎。
係囉，其實我有啲咩應該要同佢講呢聽日？

「祝你以後幸福快樂？我嘅任務已經告一段落，你嘅將來就交俾阿輝佢㗎啦。」呢一句嘢喺我腦海入面其實已經練習過幾千次，但唔知我聽日講唔講到出口呢？

算啦，一切都塵埃落定，我再點諗其實都唔會改變到呢個事實，不如沖完涼早啲瞓好過啦。
話說唔記得咗要介紹自己，我係阿程，而Jessica 口中嘅琳琳，係我由小學三年級識到而家嘅「朋友」，又或者用「家人」黎形容我地嘅關係，好似會比較適合一啲。

一諗到聽日佢就要嫁俾人，好似點都瞓唔著，就索性攞返起個手機黎睇下。

我有個習慣，每一次我失眠嘅時候，都會碌返以前同佢嘅對話黎回憶下以前發生過嘅嘢。
又打開喺note save低嘅WhatsApp 對話，又一次諗返起我同佢之間嘅點點滴滴。

第二章 相遇

仲記得小學嗰陣我有參加過乒乓球隊，不過就打得好普普通通，可能我對乒乓球本身就無乜天份。

但係就係喺呢度，我遇上咗我人生中最重要嘅人，琳琳。

教練通常都會將一個場四張乒乓波枱或分為四個區域，勁嘅就打第一同第二個區，贏嘅就上去，輸嘅就落一個區。

我永遠都係喺第三同第四個區域嗰度。

而佢，就永遠都係第一嗰區。

我好似同佢無乜緣份咁，但就係一次偶然之間我地喺第三張枱度相遇。

「乜咁啱啊，你都會喺度？」我帶有少少諷刺嘅意味去問佢。

「唔好提啦，今日唔得點解打得好差，搞到要落嚟陪你地呢班人。」

「我哋而家好失禮你咩？」我有啲不滿咁問佢
「唔係失禮，只係浪費時間啫。」

佢嘅回答激起咗我心入面嘅勝利慾，我喺心入面暗自發誓一定要打贏佢，唔可以俾佢睇死我。

而出到嚟嘅結果顯示咗點解一直以來佢都係喺第一張枱度打，而我喺第三張枱。
我係輸咗比11比4。

呢個就係我對佢嘅第一印象，打波好勁。可以話係所有女仔入面最勁嗰一個啫。

第二次對佢有印象嘅時候，就已經係小學六年級嘅交流活動，我地代表學校上廣州去交流。交流團嘅最後一站係一個陶瓷市場，俾我哋買一啲手信帶返香港。我喺一個陶瓷市場買咗隻好細嘅公仔，打算當做手信送俾阿媽。

上到車準備開車嘅時候，佢突然間話我手上面攞住嗰隻公仔好得意，可唔可以送俾佢。嗰一刻，唔知點解覺得送俾佢咪送，反正都係幾蚊買返黎又無乜所謂。就係咁，我地算係有咗第一次嘅正式交流。

留名

話說要等甜嘅巴打要等多陣，大家都唔想阿程衰11㗎

認得巴打

正正正 今次到我爆你肝

唔好啊，我仲要打機㗎屌

皮已正 走唔甩㗎啦

10個正皮加一更
不過下一更可能短少少

正評一下

第三章 申請好友

話咁快就黎到小學畢業，但其實放榜嗰一日我一啲都唔緊張。

因為我喺小學嘅成績本身就唔錯，全級180個人入面我考50左右，而最後一次考試更加考到全班第4，全級第24嘅成績。

加上我一早就有直資學校收咗，所以嗰一日對我黎講只係例行公事，反正都知張紙上面係寫住邊一間學校，攞完就去同阿媽食個美心早餐輕輕鬆鬆又一日。

嗰陣啱啱開始興用Facebook，不過我因為屋企好嚴，所以好少俾我用電話電腦嗰啲。

不過反正都畢業，不如開個account黎add返啲朋友睇下上咗中學之後仲keep唔keep到份感情。

碌碌下Facebook 嘅時間見到

「呢個咪上次交流團我送咗個公仔俾佢嗰個女仔？」

「乜佢原來叫XX琳，Icon張相望落去都幾靚女喎，不如試下send個friend request 睇下佢會唔會add會做friend。」

就係咁，我㩒咗落咗request度

開始咗我同佢咁多年黎發生嘅咁多事。

第四章 交流

佢好快就accept咗我個friend request 。

可以係因為佢認得我送過隻公仔俾佢啦，等我send個message 問下佢考入咗邊間學校先。

「Hello，認唔認得我？你考入咗邊間學校啊？」

「唔好意思，我想問下你係邊個？」佢問返我
我心入面喺度諗，你唔識我做乜又accept我個friend request

「我係上次交流團送咗隻公仔俾你嗰個男仔啊，你記唔記得？」

「唔好意思，我真係唔係好記得你係邊個。」
佢呢一個回覆就好似一盤冷水淋咗落我個頭度。

不過唔緊要啦，咪當從新識過。

「我叫阿程，係同你同一間小學㗎，係呢你放榜入咗邊間學校啊？」我問佢

「哦，原來係小學嘅人。你可以叫我做琳琳，我入咗XX女書院啊。」

「呢間學校好勁㗎喎，乜原來你運動又得，讀書又得㗎？」

「算係啦，話時話你入咗邊間？」

「XXX書院」

「你嗰間都係名校黎㗎喎，你讀書睇黎都唔差。」

我地開始咗我地第一次嘅對話

可能因為佢生得幾得意又靚女，我慢慢成日會揾佢傾偈吹下水。

求幫推

第五章 消失

係咁樣嘅情況之下傾咗幾個月。

我發現我自己慢慢開始對佢有啲依賴，事無大小我都會同佢講。

而係升咗中學之後因為由本身嘅中文小學突然升咗上英文中學，而我本身嘅英文都唔係好好，所以讀起上黎好吃力。

第一次考試個成績仲要係全級尾十，父母自細就對我有好大期望，當然接受唔到呢個瀕臨留班邊緣嘅成績。

所以接住落黎嘅半年我俾人安排咗去上好多唔同嘅補習班，每星期一二四五都要上堂。而星期六日又要學音樂同運動，唯一可以放鬆少少嘅日子就係星期三。

喺咁樣嘅高壓情況之下，我每一日覺得可以放鬆到嘅時間就係同琳琳傾偈嘅時間

「屌，考試考衰咗啊，而家被迫要日日都去補習，真係好撚煩...」

「唔緊要啦，下學期考返好，咁你父母咪唔會再迫你去上堂囉。」佢安慰返我

「唉，講就容易，而家全部野都變哂做英文，根本都聽唔明上堂喺度講緊啲咩，仲話要考返好真係天方夜譚。係呢，咁你考成點？」

「還可以啦，不過不失」

「不過不失啫係排第幾，我記得你小學都考得幾好㗎？」我追問佢

「Erm....全級第三」

「全級第三都叫不過不失？我有你咁嘅成績我就唔使咁愁啦。」我帶有少少不忿嘅語氣同佢講

「咁啱好彩啫呢次，不過成績係點都唔係最重要啦。我相信你下次一定會考返個好嘅成績嘅。」

「唉，望就咁望啦...」

自從嗰一日之後，唔知點解佢開始hea覆我，一係就雙tick，一係就覆「55」「ok」「yes/no」

我嘗試過好幾次去問佢發生乜事，但佢只係覆返我話「nothing」。

而佢最後一次覆我嗰句係「我做緊geo project」

呢一句之後，一斷就斷咗差唔多兩年幾。

「做成點啊你個project?」
「仲忙緊？」
通通都無覆

我諗緊都諗唔明點解決明明之前仲可以有講有笑同秒回。

突然之間個轉變就咁大，過多陣仲要變埋得返單tick 。

當時嘅我同佢又無乜共同朋友，所以我都唔知喺邊度可以揾到佢。

直到有一日突然間收到一個message

大家有睇嘅可以留個名，你地每一個留言同正皮都係俾我一個動力去寫落去

第六章 懷疑

「你唔好再煩住琳琳得唔得啊？你憑乜同佢做朋友？人地當你係兵咋傻仔。」

「你係？...」我一時仲未俾到反應佢

「我係邊個你唔需要理，你總之唔好再煩住佢就得。你唔好諗住賴蛤蟆食天鵝肉啦，你照下塊鏡，你矮又矮過佢，運動又廢過佢，讀書又咁屎，你唔係覺得人地對你有興趣啊嘛？」

我無再覆到呢個人

可能真係俾佢講中都唔出奇，我又憑乜去煩住人呢？叻又唔夠人叻，又無乜野特別出眾。佢又點會對我呢啲人有興趣

但係點解佢要收我兵？

一直以來我都好似無為佢做過啲乜，最多都只係出過一兩次街，真係收我兵咩？

我俾到啲咩著數俾佢？點解對我無興趣又唔早啲講？點解唔可以自己親口同我講？

我心入面有一萬個不解，但我一直都無機會去親口問佢到底發生乜事。不過可能都係好事黎嘅。如果問完都係同一個答案，咪只會更加瘀，反正佢block得我就係唔想我揾佢，咁咪順下佢意囉。

呢個問題一直喺我心底纏繞咗好耐好耐，仲要無一個正式嘅答覆。

不過補習班都係要上嘅，返學都係要照返。

上咗成半年地獄式嘅補習之後，我嘅下學期成績表終於出爐

179/197

屌，都係考得咁差，不過好彩升到班。唔係返屋企真係俾老豆打死都似

結果返到屋企都係要俾人鬧

「179名？我俾咁多錢你補習你考個咁嘅名次返黎？你羞唔羞恥？我俾幾萬蚊一年你讀屎片？」

「...」呢啲時間我當然係唔好出聲，忍下等佢鬧完就係算啦

「你下年再係考成咁，我唔會再供你讀呢間，你返去啲公立學校讀啦。」

其實我心入面有好多野想駁返佢，但咁細個嘅我又邊敢，唔怕俾人打咩

返到房之後我又開始send message 俾嗰個永遠得一個tick嘅對話

「唉，下學期都係考得好差啊，又俾老豆話...」

「唔使諗你實係考得好好啦，不過你咁勁考得好都好正常啫...」

「其實到底點解要block咗我呢，我諗唔明...」

當然，我無收到任何回覆

gchi

多謝

第七章 恩師

呢位王sir係我中一嗰陣嘅班主任

而佢個花名係廢華，因為佢嘅英文係真係出奇地廢

佢第一日入黎班主任自我介紹就係用「I is Mr Wong」令到成班進入一個要止笑嘅狀態

不過佢平時上堂都係講廣東話

大家可能會好奇點解英中教書會用中文？

其實好多老師教書都係用中文，只有喺見到校長巡班房嘅時候先會改返用英文。

嗰陣佢係負責曲掍球隊嘅老師，佢有一招好出名嘅「華之手」，就係將隻手搭咗你膊頭，之你叫你入隊

當然我喺佢嗰班都唔例外，就係咁我唔知點解就入咗曲棍球隊

曲棍球本身就係一個小眾嘅運動，所以唔算太多人參加，但係多得佢，每一年都有大量form 1俾佢叫咗入黎打，所以成績都算還好，仲攞過一次學屆冠軍

不過一般人打波都係想做前鋒中場入波，因為可以威嘛，但我偏偏就唔同。

我覺得企喺一隊波最後面作為佢地嘅守護神都唔錯啊，加上本身反應都算快，所以就俾王sir叫咗我去守龍

因為上一個龍門去咗外國讀書，所以好好彩地，我form 2已經有得打正選代表學校出戰

頭幾場都叫做好順利咁贏咗對手，因為一班師兄嘅實力都好足夠，所以都好輕鬆，我又唔係好多野做。

去到小組賽嘅最後一場，隊手係場場大炒對手十幾球嘅連續幾屆冠軍。

佢地可以咁做係因為佢地係一間南亞人嘅學校，佢地本身有好多人由細打到大，更加有一啲新移民係由外國過黎，之後報細數。所以對手嘅身形平均都比我地大一個碼以上。

好理所當然地，我地輸咗6:1

不過好好彩小組賽之後都無再對到佢地，我地都好順利殺入決賽

毫無疑問地，決賽對手都仲係呢一隊

入到決賽，明知大家實力懸殊，但又有邊個唔想攞金牌？

好好彩地上半場我地一開波就入咗兩球，正當我地以為有機會贏到嘅時候，喺上半場尾段一次心散就俾隊手搏到一個short corner ，對放由底線傳出黎，前鋒接好個波一射。個波就撞咗落個龍門入面發出清脆嘅一聲「嘭」喺完半場前追近成2:1

Short corner 示範

黎個早更

晨早一推

每個留言都係我嘅動力黎

好睇好睇阿程係咪同琳琳扑過

你遲啲咪知
而家都係簡介嘅部份
過多幾章先會入正玉
之後會詳細咁樣寫由中四到中六發生嘅嘢

第八章 決賽下半

喺中場休息嘅時間，教練提醒我地要做好自己就得，唔需要理對手有幾勁。特別係當對手好波嗰幾個球員扭波嘅時候盡量唔好一個人去對付佢，要至少兩個三個去，等佢地失波。加上佢地習慣失咗個波就唔會回防，所以我地就可以把握呢啲機會去入佢地波

理想總是豐滿的，但現實卻很骨感

落到場嘅時候我地根本追唔上對手嘅節奏，一次又一次咁俾人扭過，同射波

「嗶，嗶，嗶！」三聲響之後

最終我地輸咗6:2

王sir嘗試鼓勵我哋 「唔緊要啦，大家都知對面有超齡嘅球員，又由細打到大。我地今年又無form 6要畢業嘅同學，下年再打過啦。」

現場一片沉默，無人出聲

大家都知道以實力同體能黎講我地係差對手好多，不過大家都唔想接受呢個輸波嘅事實

我返到屋企之後

我老豆第一句就問 「點啊？係咪輸咗俾班叉仔？都話你地唔夠班人打㗎啦。」

唔知點解，我聽到呢句之後就忍不住想喊，我知道我地唔夠人打，但係我地已經盡咗力。

之後我連飯都無食，就返咗房喺度偷偷地喊

我諗大家都明白，有啲仗係明知會輸，大家都一定會打

唔打又邊有奇蹟可以發生呢？

人生本來就要面對好多場硬仗，但逃避從來都唔係我地嘅選擇之一，無論幾難打嘅仗，我都會頂硬上。那怕係輸咗，至少我可以講我已經盡咗力，而唔係做一隻縮頭烏龜，未打先投降。

偷偷地出多更

差兩個正皮就加多更

人手正評

收到！

已正評

夠兩個喇快啲出

佢都唔係P牌

推

10正皮加更
下個加更位喺20正皮

第九章 老闆娘

喺form 3嘅我經常會去一間餐廳度食lunch，因為嗰度嘅老闆娘對學生都好好，我放學之後又經常要去補習，咁補習之前可能會有一個鐘咁上下嘅時間

所以我通常都會去嗰度坐下，同老闆娘傾下計同睇下佢地煮野食

黎多幾次之後就識咗老闆娘嘅女，佢個名叫Sophie，細我五年。

因為中三開始我嘅成績慢慢有啲進展，大概排全級嘅一半左右，所以老闆娘都會叫我幫手睇下sophie嘅功課，同埋叫我睇住佢等佢唔好週圍走

呢種生活都維持咗成個中三，每日放學之後就會去老闆娘嗰個hea下，睇下Sophie幾時會過黎

得閒又會陪Sophie行下，放下狗，送下貨

「喂，你知唔知學校有好多男仔追我？」佢好得戚咁同我講

「係咩，咁又關我乜事？」我好hea咁答返佢

我突然感覺到我嘅左腳有種俾人踩住咗嘅痛感「喂你做乜踩住我啊，你暴力狂黎㗎？」

「係啊，我最中意打你㗎，咁得唔得啊？」佢開始用腳好大力咁踩落我對鞋度，仲用手作勢咁想打我

雖然我大佢五年，我好清楚我要打一定夠佢打，不過我心入面諗住反正我大佢咁多，咪讓下佢囉，所以都係擋住就算

老闆娘聽到我地喺上面咁嘈就上咗黎睇下發生乜事

「sophie，你咪咁惡啦，你咁樣打人，第時哥哥唔黎就無人幫我睇住你㗎啦。」

得到老闆娘支持嘅我喺老闆娘走咗之後就同佢講「聽到未啊，你阿媽都叫你咪咁惡啊，你仲話有好多男仔同你表白，等孤獨一世啦。」

聽到我呢句嘅佢狠狠咁用腳踢咗落我上五吋下五吋度。

我即刻痛到跳下跳下同鬧佢「你係咪痴線㗎，邊有人會咁暴力！」

佢唔單只不知悔改，仲將我個計數機抛咗出窗外，好彩只係一樓，執返返黎仲用得。

我喺心入面喺度諗「都未見過咁野蠻嘅女仔，又暴力又唔講道理，平時明明同其他人嗰陣都唔係咁，今日得我一個就唔知點解喺度發癲...」

不過其實諗深一層佢望落又真係幾可愛嘅，如果唔係咁暴力嘅話有個咁嘅阿妹都幾好。可惜阿媽阿爸一直都無打算要生。

其實有太多女角色會出現，所以唔重要嘅我盡量都係少啲寫或者skip咗
大部分唔係太多劇情嘅人都俾我skip咗了

男豬識食揀個S女嚟

邊有啲咁嘅事，仲有好多女角色未出場

lm

第十章 交友App

叫我form 3學期尾嘅時候都算考到一個唔錯嘅成績，起碼入到我想入嘅三科electives 加埋M1

不過同一時間，老闆娘間餐廳都搬咗位，雖然都仲係喺我學校附近，但係我好少會去到嗰邊，所以就少咗去好多。加上另一個原因就係Sophie都好少喺嗰邊出現，咁我去到自己一個人又唔係幾好意思咁樣，所以我就無乜再去過嗰度hea，但都會間唔中同阿媽一齊去嗰度食飯。

嗰陣有個交友App 開始興起，咁為咗識下女仔我都download咗黎用。

一開始好多女仔都係講咗一陣就無講。

又或者咁講，同唔同女仔傾，本身大家就唔識，又無乜共同興趣嘅話，邊有咁多野好講啊...

直到我遇到呢個女仔。

佢叫Kristy，一開始都係大家自我介紹下，咁我經過咗前幾個女仔，其實我都無乜話好想再玩呢個app。因為黎黎去去都係咁㗎啦，自我介紹多幾次之後就會覺得好悶。

我一直都係喺個App入面同啲女仔傾，反正又無乜興趣，都好似無乜必要去交換電話，IG。

而佢係第一個主動話要同我交換電話嘅女仔。

咁個女仔問到都無乜理由去reject人，咁咪交換囉。

傾咗唔夠兩日，佢就話要約出黎見喎，我咁啱嗰一日唔使補習，咁咪見囉。

一出到黎，佢俾我嘅感覺係一個幾清純嘅女仔，但個樣就普普通通，都算得上可愛嘅。

「hello，你就係阿程？」佢行過黎問我

「係啊，你就係kristy？」

「緊係啦，唔通係你咩？行啦快啲！」佢一行嗰陣就好順手咁撟住我隻手得

我望一望佢，俾唔到反應，因為呢一次係我第一次俾女仔撟手，突然間心跳加速，個人好清楚咁感受到個心「噗通」「噗通」咁跳

佢見到我呆咗，就笑一笑咁話「望咩望啊傻仔，行啦。」

就係咁，我同佢第一次見就已經撟住手行。

「我想睇「波士bb」啊，不如你陪我去睇？」

「好啊，我反正都唔係太中意行街，去睇下戲都好啊！」

我地就去咗Popcorn 買飛，因為係平日放學之後嘅時間，所以通常都無乜人睇，成個場都無乜人。我同佢就求其揀咗最後嗰排嘅中間位，我估無乜人中意坐前排掛？

夜更

第十一章 電影院

買完爆谷汽水入到去，個場果然係好少人。其實本身我對卡通片都無乜興趣，加上今日又上完成日堂，所以都無乜精神。

睇到一半其實我都唔記得哂成套戲係講乜，反而佢就睇得好入神。佢覺得好睇就得啦咁。

佢突然之間轉個頭過黎問「你係咪對呢啲卡通片無乜興趣？...對唔住啊我應該問下你想睇咩戲先...」

「唔係嘅，只係今日上完堂有啲攰無乜精神啫，唔關你事啊，唔使對唔住喎。」

我講完呢句之後，我嘅嘴唇感覺到一陣温柔嘅感覺。

佢揼低頭問我「咁樣有無好啲啊？」

我嗰下俾唔到反應佢，估唔到自己嘅初吻係咁樣俾人攞走咗「Erm...有掛？...」

就係咁，我成套戲都無睇過，只係喺度回味緊第一次俾女仔錫係咩感覺

套戲好快就完咗，完場嗰陣佢好主動咁拖住我隻手走返出去「男朋友，行啦！去食啲野好唔好？」

「男朋友？...你話我係你男朋友？...」

「係啊，行啦傻仔！」

「哦...」

我地去咗間餐廳食咗少少野就送佢去小巴站搭車走

「bye bye啦傻仔。」

「嗯，下次見啦。」

喺上車之前，我再次俾佢突襲咗一次，原來同人kiss嗰陣個心係會跳得好快，咁係咪代表我中意佢？...

我帶住呢個疑問返屋企，照常食飯同做功課。唯一唔同嘅係，我手機會時不時收到kristy嘅message

「你食咗飯未啊？」

「早啲瞓啊知唔知啊？唔係聽日就無精神上堂㗎啦！」

面對住呢一啲對我關懷備至嘅message，其實我唔係好識點去認對，因為我根本就唔知自己中唔中意佢，甚至唔知佢中意我啲乜...

其實我怕偷看
如揭破感情實況
感覺太不爽

黎個超早/夜間，睇完波嬲到瞓唔到

中4玩交友app 後生可畏

主角光環係咁

屌
教F1 叫廢_ 會講 I is Mr Wong
極度懷疑樓主同我同一間中學 -.-

新讀者LM

懷疑係就睇落去啦

不過請勿自爆

知你係邊個啦
快D出文啦

你自己小心D好

等陣先出

我無講過係個人經歷wor
呢度叫講故台

知咩事啦
利申聽故唔會駁故

連登唔好相認
唔想俾狗揾到

要相認就私底下啦
同埋冇人想知你做咩要比狗搵
建議快D出文

你真係知我係邊個不如whatsapp揾我
想知你係邊個
乜唔係所有香港人都會俾狗揾

靜啦
比你搵到我咪唔好玩

第十二章 選擇

我諗咗幾日，我都未諗到到底應該要點去處呢呢段感情

答應佢？但我又唔知自己係咪中意佢，如果後尾發現唔中意嘅話，咁我咪好仆街？喺度玩人感情

拒絕佢？但如果我之後發現自己係中意佢呢？咁咪好嗟？有食唔食，罪大惡極喎？...

最後，我都係決定拖住先，反正又對我無乜壞處。

同埋，有個女朋友都好似無乜野唔好啊？又有個人每日都好關心我，好似都幾好啊？唔係咩？有邊個人唔想俾人愛

第十三章 重新遇見

雖然話乜都俾琳琳block哂，但我都會隔唔中掃IG睇下佢有無unblock我

就喺我同Kristy 開始咗兩個月之後，我突然發現佢IG unblock 咗我

「我無眼花啊嘛？佢unblock咗我？」

「我應該點做？send個message 去問下佢發生乜事？但咁會唔會好怪？」

「但我真係好想知發生乜事，我真係唔想死得咁不明不白。」

於是，我都係鼓起咗勇起去dm佢

「Hello ?」

「Hi」佢一如既往地hea覆我

不過唔緊要，有覆我其實已經好好

「你終於unblock返我啦？」

「嗯...」

「你呢兩年黎點啊？」

「還好啦，無乜特別。」

我問唔問佢點解會block我好呢？但佢想講嘅話其實係咪會講？我咁樣追問落去好似都無乜意思

最後我都係無問落去，一黎怕俾佢覺得我煩，二黎又怕知道真相...

「你有女朋友啦？見到你IG個post 」

「係啊，一齊咗一個月左右。」

喺我心目中又喺度諗，我係咪唔應該要同Kristy一齊？等我可以試下同琳琳發展？但佢unblock我又唔代表佢對我有興趣，算啦，我都係唔好諗呢啲嘢住

出奇嘅係，自從我地講返嘢之後，佢好似多咗主動會關心我又或者同我分享下關係佢嘅嘢

「你睇下momo佢幾得意！」

「乜原來你有養狗㗎？佢幾多歲？」

「係啊，我由細養到大㗎，佢係一隻鬆獅犬。」

「佢係仔定女？」

「仔黎㗎，佢個樣唔似仔咩？」

「似唔似我就唔知啦，不過我而家就知原來你中意狗公啦」

「乜你咁講野㗎！我幾時有中意狗公啊！」

「咩啊，Momo咪狗公囉」

喺呢個時候，我收到Kristy 嘅message

「不如聽日去烏溪沙睇下心型石囉？好唔好啊？」

「好啊，你中意啊，我無乜所謂。」

偷偷地再出多更

好似除咗男豬之外都冇咩男角

係啊，過多排會有
不過呢個男角大家都未必中意
男校生活有人想睇？

想睇

冇 男校生活好無聊

第十三章 見家長 上

「好熱啊今日，成三十幾度...」我同佢講

因為由細到大我都好容易就流汗，所以熱少少就已經會成件衫都濕哂

「我有帶電動風扇仔啊，你要唔要吹下？」

「喂好啊，估唔到你咁細心」

「攞住啦傻仔，明知自己大汗又唔帶多件衫黎，一陣實臭死我啊」

「好臭啊嘛！」我將佢抱到實，仲錫咗落去

「臭唔臭啊，話我好臭！」

「唔臭啊，仲好有安全感...」佢紅住面咁同我講

我地去到心形石嘅時候

面前一片頹垣敗瓦...

我地再上網search先發現原來幾日前俾人拆咗...

「對唔住啊，要你白行一趟...」佢向我道歉

「唔緊要啦，反正我同你去邊都開心嘅，今次無咪得佢有返先再黎影過囉」

「好啦...不如我地去食個下午茶？我有少少肚餓」

「好啊，反正我都行到攰攰地想休息下」

就係咁，我地去咗一間大快活度食咗個下午茶之後就送佢返屋企

去到佢屋企門口嘅時候正準備要同佢講bye bye嘅時候，最怕嘅事發生了...

Auntie突然之間喺門口走出黎「Hello，你就係阿程？我有聽阿女提起過你啊，麻煩晒你煩佢返屋企啊」

「erm Auntie你好啊，唔麻煩，我應該嘅送佢返黎，咁你俾佢同我出街我都應該要確保佢安全返屋企㗎嘛」

「不如留喺度食個飯？如果你唔介意嘅話」

「咁既然佢主動問我，我都好似無理由去拒絕佢，我唯有同我阿媽講聲我唔返黎食飯...」

原來第十三章重複咗，應該係第十四章先啱

樓豬開咗個penana
希望大家gchi下
可不可以，讓我再選擇多一次 ［愛情/甜］

你地可以多啲留言㗎，我會出多啲文

升中四了 有甜未

乜計到咁盡

第十五章 見家長 下

我一入到去就發現仲有第二個年齡同我地相約嘅女仔都喺度等緊食飯

「佢係？...明明kristy話自己係獨生女黎㗎？」

「Hello你好啊，我叫Susan，係kristy個friend黎，我有聽kristy提起過你。」

佢向我申出手表示想握手

雖然好似有啲奇怪嘅感覺，但既然佢都申出手，我唔握又好似仲尷尬

「Hello，我係阿程」

握手嘅過程入面佢收手嗰下仲好似特登去撩一撩我隻手仲特登向我打眼色，不過可能我諗多咗啦。加上都食得飯，就無諗太多

「係呢，阿程你讀咩學校㗎？」Auntie率先打開話題

「我讀XXX書院㗎。」

「名校黎㗎喎，你咁叻仔」

「呃...算係名校嘅，我咁啱入到啫...」

「你飲唔飲酒㗎？我呢度有個紅酒櫃，你可以去睇下啱唔啱飲，唔啱紅酒都有啤酒汽水嗰啲。」

「Auntie，我無乜所謂，你想飲嘅話我就陪你飲啦。」

「阿程你真係乖仔黎，就陪Auntie飲少少啦。」

佢開咗枝我都唔知係咩牌子嘅紅酒。不過我本身都唔係太中意飲紅酒，因為我覺得紅酒會有一陣苦澀嘅味道喺入面，不過既然Auntie出到聲，我無理由拒絕佢㗎嘛...

但出奇地，佢開嘅呢枝紅酒無乜之前飲過嘅苦澀味，反而有啲果香。

「Auntie，我想問下點解呢枝紅酒無我之前飲過嗰啲有咁大陣苦澀味嘅？反而仲有啲果香，枝酒好貴㗎？」

「唔係啊，只係我提前將啲酒攞出黎透氣，所以你而家先會飲唔到陣苦澀味，但如果透氣透耐咗嘅話就會出返黎㗎啦，所以我地要快啲飲完」

「哦...原來係咁。」

聽到呢度嘅時候，Kristy 同Susan 都話要試下，但都一一被Auntie拒絕咗

「你兩個咁細個學咩人飲酒，唔準」

我心入面喺度諗，其實我都只係大佢地少少...

不過餐飯總算有驚無險咁食完，Auntie對我印象都好似幾好咁。

「你地慢慢傾下偈啦，我食飽上返樓上做野先。」

「我都差唔多要走啦Auntie，我地下次再見啦」

「好啦，下次見啦阿程。」

預告過多幾篇有甜

由於我今日會好早瞓，一陣我會出多兩三篇

第十六章 初次誘惑

返到屋企無耐，突然間收到一個新嘅IG follow request

「邊個黎㗎呢個人？睇下有咩mutual followers先，kristy？哦Susan 黎嘅」

咁既然知道係識嘅我都好快手就accept咗

「Hello阿程，我係Susan啊」

「嗯，我估到啊，做咩？」

「無啊，我呢排成日聽到Kristy話你對佢好好啫。」

「呃...係咪？我都係做返我應該做嘅嘢啫...」

「Kristy佢就好啦，有個對佢咁好嘅男朋友，我都想要返個好似你咁嘅男朋友...」

「我嘅唔好你見唔到啫，我有時都會發火㗎...」

嚟到呢度，我開始覺得佢嘅對話好似有啲怪怪地。不過佢又無做到啲乜好過份嘅嘢，我同Kristy講我唔會好似小題大做咗？萬一係我會錯意，咁咪好對唔住佢地？...

算啦，都係睇下點再算...

「係呢，你地去到stage幾啊？」

「咩叫stage幾？」

「啫係拖攬錫含扑啊傻仔」

「哦... stage 3囉，佢都未夠16歲，咪玩啦。」

「你對住佢唔會想同佢去到stage 4-5咩？唔通你性無能！」

「乜野性無能啊...我得16點會係性無能，係佢未夠16嘛，我唔想衰11啊大哥」

「哦...咁你會唔會想試下？」

之後佢send咗張相俾我，入面係一個著住bra嘅女仔，不過唔難想像係佢黎...佢都好似有C cup...

「send錯？...」

「唔中意咩你？」

「呃...咁好唔係幾適合喎...」

「放心啦，我大佢一年，我過16㗎啦。同埋我唔講你唔講有邊個會知...」

諗咗一陣，佢又好似講得無錯...同埋佢身材都好似真係幾好165高，個樣又唔差又有C cup...

貪一刻温柔差點毁了我一生
貪一刻歡快得到想我死的一吻

第十七章 學校旅行 上

今年嘅學校旅行係去赤柱，咁好例牌都係燒野食，玩下啤牌嗰啲。咁男校又無女，都無乜特别話好玩嘅野㗎啦。

「你今日學校旅行完咗係咪得閒？不如黎我屋企？我屋企喺赤柱...」我收到黎自Susan嘅message

我應唔應該去呢...但如果俾Kristy發現咗咪好大鑊？...咁但係佢上次唔係話唔會講俾其他人知？...

「你可唔可以俾小小時間我，我一陣要覆你」

「好啊，無問題。」

之後佢又send咗張裸照俾我，佢身材真係幾好...至少有C cup，又唔肥，有少少肉地。

但佢會唔會介意我係青頭仔？我估唔會掛？...

咁佢又係咪處女？...如果係嘅話，我食咗佢隻豬好似要付好大責任咁樣...不如都係問一問安心啲...

「你介唔介意我問你一個問題？」

「唔介意啊，你想問咩？」

「你會唔會介意我係青頭同埋你係唔係處？」

「我唔係啊，你係青頭仲好啦，我可以慢慢教你...」

唔知點解我個心喺呢一刻跳得好快，可能係因為我決準做一個好重要嘅決定？...

算啦都係燒嘢食先

「阿程你諗咩諗到咁入神啊？快撚啲黎幫手透爐啦屌」Ryan對住我大叫

「屌，你叫Jacky咪得囉，佢童軍黎嘅，熟哂手啦」我回應返佢

Ryan係我嘅兄弟黎，基本上我由中四開始，就係同Ryan同幾個兄弟一齊玩到而家

「喂，幫手攞啲野食啦，咪撚掛住睇手機」Ryan同我講

「想問下Ryan你頭先講咩話？你係咪當我死㗎?」韋太突然間喺我後面行出黎

「呃，我乜都無講過...」

「我而家罰你去買枝可樂俾我飲，唔係嘅話我就扣你操行分！」

「即刻去即刻去」

有得睇住我好兄弟俾人罰我就喺一邊偷笑仲大叫「韋太英明！」

「緊係啦使乜講，唔係點做到你地班主任。」

韋太係我地嘅班主任，份人好玩得，都好平易近人，似係朋友多個班主任

第十八章 學校旅行下

就係咁，呢個學校旅行日好快就已經完咗，兩點左右就喺赤柱解散。

「點啊，你黎唔黎㗎？我喺屋企等緊你啊！」

「你屋企地址係？」我最後都係決定咗去

呢個，係我喺段感情上犯嘅第一個錯誤

「你喺巴士站附近個七仔等啦，我落黎接你。」

「嗯，好啊」

其實喺呢一刻我嘅心情係好緊張，個心跳得好快，一黎係我準備出軌，二黎我都準備要破處，我估所有人喺呢個情況下嘅反應都會同我一個，個心好似想跳出黎，但又覺得時間好似過得好慢咁樣，好想等佢嘅時間快啲過

「喂，阿程」

「呃，Hi」

喺呢個場面之下，唔知點解我覺得好尷尬，一黎係我同佢唔係好熟，二黎係有野準備要發生。

佢嘅衣著係好透嘅白色T-shirt加條短到無得再短嘅牛仔褲

「呃，我地要唔要去買啲野先？」

「有咩要買？你話套？唔使啦我唔中意用」

之後佢控埋黎我耳仔邊講

「我今日安全期，你可以射入黎...」

我諗聽到呢度有好多人已經會扯哂旗，一秒都再等唔到落去。仲要本身耳仔係我嘅敏感地方，俾佢咁樣吹一吹啲氣入黎，成個人即刻打哂冷陣

行咗五分鐘之後，終於去到佢屋企。

佢屋企入面一個人都無

「你爸爸媽媽呢？」

「爸爸飛咗去公幹，媽媽同朋友打緊牌，有排都唔會返，所以我地有大把時間」

其實喺我心入面我一直都唔明，點解佢會對我咁主動，自問都未靚仔到會有女自動送上門啊？不過去到呢啲時候，個真相係點已經唔得閒去探討

「你去沖涼先啦，你啱啱燒完野食成身都係一陣燒烤味。」

「嗯，廁所喺邊？」

「我帶你過去啦」

之後我就俾佢帶咗入廁所，我閂埋門得返自己一個，開始除衫同開水沖涼。

點知喺呢個時間，對門突然間俾人開咗

新入lm啱啱先嚮默颺巴個故望到

男豬係隻臭鴨

點解咁話佢

第十九章 初嘗禁果 上

「喂，我沖緊涼啊，你無啦啦做乜走入黎？」

我見到喺門口嘅佢已經一絲不掛，連bra同底褲都無，我嘅細佬亦不自覺地起咗身

「無啊，我怕你沖涼沖唔乾淨，所以打算入黎幫下你啫～」

之後佢就走咗入黎同我一齊沖。

對於一個青頭仔嘅我黎講，喺呢個情景下我真係唔知做乜好，因為我完全無經驗。所以我只係企咗喺度繼續沖

「乜你咁唔識得照顧女仔㗎，只係掛住自己沖都唔理下人嘅，你好緊張啊？」

「嗯...」怕羞嘅我已經唔知應該要點應佢

「嘻，使乜怕羞啊，咁有無好啲？」

佢將我隻手放咗喺佢個胸上面，個感覺真係好軟好軟，好似係一個未焗嘅麵團咁樣，有啲彈性

之後佢就錫咗落我度

我一邊慢慢摸住佢個胸，一路用嘴回應佢對我嘅攻擊。所有野佢都好熟手，好似已經同其他人做過好多次咁。錫下錫下佢開始向我伸脷，無咁怕羞嘅我亦都開始習慣同大膽起黎。我都向佢伸脷，之後不停地脷疊脷交換口水

「嗯...大力啲...」佢一路呻吟一路叫我大力啲去揸佢個胸

既然得到佢嘅批准，我當然唔會放過呢個機會，我開始用隻手大力啲咁揸落去佢個胸，而且用手心去磨佢嘅乳頭，佢亦都開始表演得比較敏感

「啊...就係咁啦...好舒服...」

雖然我唔知佢話好舒服係真定假，但我喺呢個時間已經一律當真。我捉住佢隻手去我細佬開始慢慢chok

「估唔到你都有成15cm喎」

長唔長喺呢個時候已經唔係重點，佢亦都自動波開始幫我chok。果然女仔嘅手同自己打飛機係唔同。女仔嘅手係比較細得黎又會滑啲，真係好舒服。

錫夠之後，我開始試下用口去品嘗佢嘅C cup。望落去佢對波真係一隻手都差啲揸唔哂，我開始用條脷慢慢喺個乳頭付近好慢咁去奶，而另外一隻手都喺第二個波度慢慢壓落個lin頭度，但我唔敢太大力，因為我怪會整痛佢

「啊...你又話你係青頭仔嘅，你點會識咁多野...不過可唔可以大力啲同快啲...」

我收到佢嘅order之後開始條脷快速咁圍住個lin頭不停咁上下奶，而第二隻手都開始大力少少去用拇指同食指去搓佢第二個lin頭。

「唔...好舒服啊...就係咁啦...」

面對住我加強嘅進攻，佢好快就叫得更加大聲，好彩佢屋企無人，唔係實成間屋都聽到。

樓豬我第一次寫甜，請手下留情

第二十章 初嘗禁果 中

喺個浴室玩咗好耐嘅我地終於捨得出黎。我地兩個一路錫一路行去廳嗰度，我坐低咗喺度梳發度，佢好主動咁跪低咗，準備幫我含。我見佢跪喺地下可能個膝頭會痛，所以就攞咗個咕臣幫佢墊一墊住，等佢無咁辛苦

「啊你對女仔都真係幾細心㗎喎，真係加哂分。」

「erm...還好啦...」

講完呢句之後，佢就開似用條脷慢慢由下而上咁去奶我嘅細佬，亦都不忘用手慢慢咁上下chok

其實本身咁樣都無乜感覺，可能佢見到我好似無乜感覺，所以就開加快佢嘅進攻。佢開始含住我嘅龜頭，佢俾我嘅感覺好熟手，啲牙完全唔會掂到我細佬。條脷仲喺入面不停打圈咁轉，隻手都繼續不停咁郁，而第二隻手就摸㒟我兩粒蛋蛋。

俾我嘅感覺係個口好濕潤好暖，我完全唔介意條撚放喺佢個口度一世。而且佢條脷會不斷地刺激我個龜頭，令我一方面覺得好舒服，但又有一種酸軟嘅感覺。未受過咁樣刺激我，好快就忍唔住嗌咗出嚟

「啊...你慢啲先，我頂唔順啊喂」

「係咩，我先唔會聽你講」佢一路含住我個龜頭一路講，佢知道我頂唔順之後仲變本加厲，唔用手，直接用個口喺度吞吐。每一下都feel到我頂到佢個口嘅盡頭。佢不停的變換節奏，時快時慢，令我嘅刺激感不停上升，我感覺到如果再係咁落去，我遲早會射。所以我決定夾硬喺佢個口度張我條撚攞返出嚟。

「做乜唔俾我繼續啊？」

「你咁落去我就頂唔順啦...」

「咁我幫你含完係咪應該到你服侍返我？」

佢坐返起身，擘大個大髀，㩒住我個頭，示意我幫佢奶

但今次只係我第一次奶西，所以我一開始輕輕咁奶咗一下，睇下有無咩味先。

可能因為啱啱沖完涼，所以係無乜味，而且仲有淡淡嘅沐浴露香氣。

知道唔會有咩特別嘅味道之後我就放心咁幫佢奶。

我記得喺網上面睇過一條片係教人點樣奶西，而家似乎係時候將佢學以致用。

我一開始先奶咗兩邊嘅大腿內側，之後再慢慢奶佢嘅大陰唇，目的係令佢更加期待一陣間我嘅攻勢

呢個時候，佢已經開始慢慢低聲地發出一啲「嗯」「嗯」嘅呻吟

之後我開始向洞口展開攻勢，由下而上慢慢奶，奶到上面仲特登用條脷頂一頂佢嘅豆豆位刺激下佢。

「你又話你係處嘅，你奶得咁好我真係唔多信囉，係咪呃人㗎？」

「我真係第一次幫女仔奶咋，可能我有天份呢？」我當然唔會同佢講我有上網睇過教學片啦

等佢慢慢熟習左呢種感覺之後，我開始用隻手去圍住佢嘅豆豆去打圈，之後用條脷繼續喺佢嘅洞口出面奶。佢開始越叫越大聲，我嘗試將自己嘅手指伸入去佢嘅水簾洞入面。我隻手指感受到俾一啲溫暖又滑脫脫嘅閪水包圍住。我隻手指由慢到快咁喺度進進出出，我感覺到距離門口3cm左右嘅地方有一個比較突出嘅位，我直覺同我講嗰度就係佢嘅G點，所以我隻手指一路進出嘅時候，都會細細力壓一壓佢嘅G點。

受到豆豆同G點嘅刺激，扑開野嘅佢都開始頂唔順「快啲啊你郁得，同埋大力啲，我就高潮啦...」

聽到佢講呢句野嘅時候，我決定停手。你問我點解？因為要吊下佢隱，等佢求我俾佢

「喂啊，你做乜突然間停手啊？我本身就黎高潮㗎嘛...」

「乜你唔想試下用其他野咩？」

「想...」

加甜

仲加
小心糖尿病
另一種甜得唔得

話說 無P嘅讀者可唔可以幫手推一推，我個p牌推唔到，就沉底了

我知但我都係P牌推唔郁

加上我三日出咗成萬幾字其實應該都唔算少

靠你了

靠埋你

留名

幫推

好感動

感動完好出文啦 等緊你篇文

我日日都出咁多篇，我都只係啱啱寫到去29章

第二十一章 初嘗禁果 下

我地之後入咗佢間房，估問到佢一個人都瞓雙人床，可能佢方便扑野啦

之後佢就叫我瞓低，應該係打算女上男下。

佢扶住我條撚，對準佢個西，慢慢坐落黎。喺呢一刻我終於明白，點解男人咁中意扑野，原來唔係無理由。我feel到條撚俾佢個西完全包圍住，佢啲西水不停地流出黎，根本唔需要額外嘅潤滑劑。雖然佢唔係處，但我都感受到佢下面係好緊。咁當然啦，佢先得十六歲，又點會唔緊。

入咗去之後，佢開始喺度上下搖。原來食殘廢餐嘅感覺都幾好，唔使郁但又享受到。仲可以聽住佢嘅淫叫聲

雖然話係女上男下啫，但我都唔可以太懶郁都唔郁，所以我開始慢慢試下配合佢咁郁，當佢上去嘅時候我就從下面插上去。呢招果然work，佢好快就由原本細細聲嘅叫聲變做越黎越大聲嘅淫叫

「啊...啊...啊...你好勁啊...頂到好入啊阿程」

我睇住佢對波喺度上下上下咁搖，眼前嘅影像就好似一幅美畫咁樣，令我好專注咁望住佢。同一時間，我開始由隻手扶住佢條腰慢慢轉移到佢對C cup上面。受到雙重刺激嘅佢開始覺得自己就黎要高潮，我索性由原本嘅女上男下 變做傳教士姿勢，等我可以更方便去發力。

「你真係好長好粗啊...我就高潮啦...」

聽到佢咁講嘅我全力衝刺，無耐就feel到佢下面開始收縮，應該係高潮緊。而我細佬都開始好想射

「我頂唔順啦，你好緊啊，我射入去？」

佢點點頭示意我可以射入去

「啊，好爽啊...」我將所有精射哂入去佢度

「估唔到等一次扑野就中出...」

「啊....」佢喺度回緊氣

「真係估唔到你個青頭仔咁勁，唔講我以為你已經係百人斬」

我笑一笑回應佢嘅讚賞，之後攞張紙巾去幫佢抹返走喺陰道流出黎嘅子孫。

我喺心入面諗唔難得之男人咁中意中出，原來睇住啲精流返出黎會有一種莫名其妙嘅興奮，又或者係征服感，明明知道同佢無乜關係，都會覺得自己征服同擁有咗個女仔

抹完之後我錫咗落佢額頭度，又幫佢喺出面攞返啲衫褲俾佢

「你對女仔都真係幾細心，大個實媾死女啦...」

「講呢啲...對女仔好係基本」

著返衫之後，我同佢黎咗個good bye hug就走咗

由於樓豬我俾人威脅，我而家出多幾篇，等一個重要人物可以出場

第二十二章 天堂與地獄

大家可能會覺得，點解啊程好對個無乜感覺嘅女仔都咁細心？其實呢個係阿程嘅優點，亦都係缺點。佢對每一個女仔都好好，但同時就變咗做一個中央暖爐，好易令人產生誤會

同一時間喺香港嘅另一個角落

「你IG近排多咗個叫阿程嘅男仔嘅？你之前唔係block咗佢？做乜又unblock返佢？你好掛住人咩？」

「唔係啊，咁之前都唔係我block佢嘅，咁而家unblock返都好正常啫...」

「佢有咩好啫，咪又係死矮仔一個...」

「佢點好都唔夠你好啦，唔好嬲啦好無？我只係想補償返之前佢俾我block咗啫...」

「你係至好啊，唔好俾我知你地有啲咩」

「得啦阿哥，咩都唔會有啊，放心未？」琳琳錫佢一啖，之後佢先無再講落去

「話說你呢排得唔得閒？我想去睇It啊」阿程問琳琳

「下...我好驚小丑㗎喎，唔睇得唔得啊？又或者睇過第二套好無？」

「但呢套嘅口啤好好喎，不過你驚就算啦我約過第二個。」

其實琳琳係好怕小丑，佢連喺地鐵站入面嘅廣告都唔夠膽睇，更遑論話要入場睇...但睇完場戲係咪可以當補償咗俾佢？如果出咗街可能一次過補償返俾佢咁咪唔使再煩？

加上嗰段日子其實多得有佢陪下我傾計，如果唔係我都唔知點捱落去...

「我同你去睇啦，一次咋，你想幾時？」

「咁就今個星期六一點場太古城啦好無？」

「好啦，到時見。」

雖然話阿程有女朋友，但其實對佢嘅感情並唔係好深，甚至可以話佢對琳琳嘅興趣比較多，同佢拍拖都只係一個星期會見一次左右...

第二十三章 心動了嗎

「記得一點太古城等，唔好遲到啊，唔係就會miss咗個頭㗎啦」阿程提醒琳琳

「放心啦，我一定唔會遲到。」但其實琳琳心入面不知幾想有得遲幾耐就遲幾耐，咁就可以睇少一陣，不過答應得人就唔可以遲到。咩我都經歷過都忍到啦，區區兩個鐘算係乜...

大概十二點九個字左右，我見到一個藍色裙加帶咗一個細細地嘅嘅女仔向我行過黎。佢今日化咗妝，紮咗馬尾但前面放斜陰，見到佢呢個look真係唔難明點解佢有咁多人追。一個我等咗兩年嘅女仔，終於出現

「Hello，行囉？我怕唔買飛遲啲就無哂位」兩個幾無見過琳琳，係有少少尷尬嘅...

「嗯好啦」

買完飛之後我地好快就入場，果然係好熱門嘅戲，差唔多成場都full哂...

「你做乜個人震下震下嘅？你係咪好凍？」我留意到琳琳開始翹埋雙手

「嗯...」

「我有帶多件外套啊，我俾你嬲住啊」

「好啊，唔該哂」

睇到一半啲恐怖嘅地方開始出現，我已經唔係好咁睇...點解我會答應佢去睇㗎...早知就唔答應啦...點算好，快啲完啦...我開始用對手遮住對眼，至少等我睇唔到個畫面

「你係咪好驚啊？」阿程留意到琳琳連望都唔敢望個螢幕

「嗯...」

「對唔住呀早知約你睇第二套戲啦」

「唔緊要啦係我自己話要來睇，你都無迫過我」

「咁樣有無好啲？...」

阿程將隻手搭落琳琳膊頭度，同時好温柔咁摸佢個頭同時間好温柔咁樣同佢講「唔使驚啊，有我喺度」，希望可以令佢覺得安全啲同埋無咁驚

「嗯...」

琳琳順勢挨咗落阿程度，此時此刻佢地兩個宛如一對熱戀中嘅情侶

場戲不知不覺間就完咗，阿程都係是候要走

「話說我聽日有個打機比賽，你會唔會考慮下錫淡我幫我加油，你錫完我我一定會贏」

「咪玩啦...」

往上環列車即將到站，請先讓車上乘客落車~

阿程望住月台架地鐵準備同琳琳講bye bye 一轉個頭望返住琳琳嗰陣，佢就錫咗埋黎，阿程連準備嘅時間都無就俾佢錫咗落個咀度。

「呃...我有車啦，bye bye」唔知應該點俾反應嘅啊程一枝箭咁樣就上咗車

上到車嘅阿程仲未知道應該點樣反應好，我啱啱只係講下笑啫，點解會真係發生咗㗎...不過呢種感覺真係好特別...

另一方面

「有無咁啱啊...我都係打算偷偷地錫佢塊面一下次，佢點會咁啱擰返轉頭㗎...」

「不過佢啱啱睇戲嗰陣又點解會知道我嘅弱點係俾人摸頭，俾佢咁樣摸頭好似真係幾有安全感，加上佢身上嗰陣味，我從來都無喺其他人身上聞到過，真係令我覺得安心咗唔少...」

「我明明只係想補償返俾佢，我點解好似對佢有啲心動咁嘅...但佢有女朋友㗎...」

你的吻 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引
身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉

多謝Gchi

唔好意思，等我補充下。其實阿程同琳琳喺呢次之前已經出過幾次街
不過我嫌太拖劇情所以skip咗

樓豬我俾人屌到飛天

見樓豬咁有效率出左咁多篇 皮已正

我本身唔想㗎

點解既？想打多d文先出？

係啊，有多啲存貨嘛
但由於我再唔出文我應該會俾人嬲死
所以我唯有一次過出幾篇

live左 睇個序應該係那些年果種結局？

名已留

睇落去就知

文呢

樓豬租定迷你倉擺刀片

點解

唔知我嘅讀者入面有冇今年考DSE嘅
希望你都會考到一個好嘅成績唔好令自己後悔

第二十四章 敗陣

雖然阿程讀書唔係太叻，但佢由細到大都有一個可以話係幾無用嘅優點，就係打機幾勁，由Clash Royale, Clash of Clans, PUBG,到傳說對決，雖然唔可以話係最勁，但都玩到一個唔錯嘅成績

而呢一次嘅Clash Royale比賽係一個隊際賽，目標係三場，分別係先鋒，中堅同主將三個人打，主將嘅分數會乘1.5倍。而呢個遊戲贏嘅方法都好簡單，就係將對方嘅三個塔打爆，又或者喺三分鐘內爆得比對方多塔。而塔數將會係你嗰一隊嘅分數。

上場前已經定好由Anson做先鋒，阿程做中堅，Jeffrey 做主將

喺準備開始之前阿程發現對手最強嘅人係做先鋒，最弱嘅人做中堅。所以佢同Anson對調，打算自己對付對手最強嘅人。而阿程嘅牌組係自己設計嘅，而唔係好似大部份嘅對手咁樣用一啲職業選手推薦嘅牌組，所以阿程嘅對手會冇咁容易知道點樣去對付佢

比賽開始，阿程所用嘅牌係屬於比較後期嘅牌，所以一開始就先被對方爆咗一塔。但阿程佢無慌張，因為佢知道自己最勁嘅時候係喺最後一分鐘。

第一場先鋒嘅比賽結束，賽果係阿程以3:1擊敗對手，為隊友打下一枝強心針。

而第二場嘅Anson離奇失準，以0:1輸咗比實力差距同佢好大嘅對手。

「唔緊要，我哋仲有優勢，只要Jeffrey呢一場唔好輸我地就贏到。」阿程同隊友講

第三場嘅主將jeffrey一開始先打爆咗對方一座塔，當大家都以為勝券在握嘅時候，jeffrey俾對手反擊輸返兩座塔...

最終由於主將嘅分數係乘1.5倍。阿程嘅隊伍以0.5分之差喺第一場輸咗俾當屆最終冠軍...

阿程喺呢個時候心入面有無數句粗口，但佢知就算去鬧佢啲隊友都無用，因為佢地已經輸咗，所以只好一個人默默離開比賽場地。

「點解會咁都輸啊，我已經盡哂力，有乜理由佢打個最弱嘅都輸啊...仲要犯啲咁低級嘅錯，明知對手有地獄塔（一個隨着時間而增加大量傷害嘅防守塔）你都仲橋頭放石頭人（一張擁有高血量但攻擊力低以及行動速度極慢嘅牌)...另一個就贏緊都俾人反cup...」

阿程只好帶住滿腔不憤返到屋企，更重要嘅係佢失信於琳琳...

「對唔住啊，我贏咗，但我嗰隊輸咗...」阿程message琳琳向佢道歉

其實琳琳都無諗過阿程會咁著重一個講笑嘅承諾...

「唔緊要啦，下次再玩過啦，又唔係你嘅錯，你隊友輸你都唔想㗎...」

「唯有係咁啦...」阿程好灰咁覆返佢

第二十五章 發現

由於復活節假期學校放假而我又懶得出街，所以就問Kristy 不如上黎我屋企，廢時出街又要揾地方去又嗟錢

「叮噹」

Kristy黎到，但其實我都仲係一個好頹嘅樣，因為琴日好夜瞓，所以我就同佢講話你睇住手機先啦，我去瞓多陣

唔知係咪所有女仔都check男朋友手機，Kristy都唔例外。所以佢就襯阿程瞓著覺嗰陣去睇下佢會同啲咩女仔傾偈。

「咦，呢個女仔係邊個？好似無聽佢提起過嘅？」

Kristy 㩒咗入阿程同琳琳嘅對話入面，由頭睇到落尾...

「明明話星期六要陪屋企人㗎...點解會約咗第二個女仔去睇戲...仲要係睇恐怖片...」

一諗到呢度，Kristy 就開始控制唔到自己，眼框入面嘅淚水不停湧出黎。佢好努力咁嘗試控制住自己唔可以喺阿程面前啱。但隨住淚水越黎越多。終於，決堤了。

瞓到一半嘅阿程聽到隱隱約約嘅啜泣聲，就起身望咗一眼。發現Kristy攞咗佢嘅電話一路睇一路喊，佢已經知道大事不妙...但到底佢係發現咗Susan，琳琳，定兩個都發現咗？..

Kristy發現阿程醒咗，就俾返部手機佢。阿程立即去check下佢到底睇咗啲乜。未等到阿程先開口，Krsity先做主動

「個女仔係邊個黎，點解要呃我？」Kristy嘗試好心平氣和咁問，但試問有邊一個發現男朋友出軌嘅女仔可以冷靜到落黎？

「嗰個女仔係我嘅小學同學黎...好耐之前因為有啲誤會所以俾佢block咗，最近佢unblock返我，所以我地開始返講嘢...」

Kristy聽到阿程所講嘅野，心入面喺度諗佢言下之意啫係話我嘅出現阻住咗佢哋？

「對唔住啊，我唔係有心想呃你㗎，我保證唔會再有下次啦，對唔住啊...」

雖然知道一次不忠百次不用，但係每一個女仔面對着心愛嘅男仔都會不停咁比機會佢。願意相信佢會為自己改過。

最後，Kristy都願意相信阿程，而阿程都當住佢面block咗琳琳。

當然，阿程喺Kristy走咗之後佢就unblock返琳琳，都開咗個新嘅IG去同琳琳聯絡

唔好意思今日會做得慢啲，因為我有啲位要再寫過

今晚應該會出三更
希望大家中意今晚嘅進展

第二十六章 求救

「叮～」

喺返學嘅途中，阿程突然之間收到黎先琳琳阿哥嘅message 。

點解咁奇怪佢會有我個電話number嘅？不過佢塭我做乜，我又唔識佢...

「我係琳琳阿哥，我想問下你知唔知道琳琳去咗邊？我今日喺地鐵站送早餐俾佢等咗好耐佢都無出現過，佢之前唔會咁。我見你呢排同佢幾熟，所以睇下你知唔知？」

「下？我都唔知發生咩事，一係我幫你問吓佢啦？」阿程答返佢

「好啊，有咩消息我即刻搵我唔該。」

「嗯，無問題」

阿程即刻message琳琳

「你去咗邊？你阿哥話送早餐俾你見唔到你嘅？」

「你平時從來都唔會咁無交帶㗎喎？你病咗？」

點解全部都係得一個tick嘅？唔通佢無開電話？咁我可以去邊塭佢啊香港咁大，我連佢有無出門口都唔知...

啊，我記得佢講過逢星期五都要去銅鑼灣間現代度補習，以佢為人應該唔會唔上堂。不過佢上幾點堂...佢又無同我講過...唯有喺樓下慢慢等啦...

就係咁，阿程大概四點半就去到銅鑼灣廣場嗰度嘅電梯門口喺度等。由五點等到七點半都仲未見到琳琳...

「等咗咁耐都唔見人，whatsapp又係繼續得單tick...佢會唔會其實係病咗無返學啊？...」

雖然個人已經企到好攰，但係阿程佢都係金睛火眼咁望住每一部電梯出嚟嘅人，因為每一部電梯出黎嘅人都可能有琳琳喺入面，如果佢miss咗嘅話，咁就前功盡廢...

大概八點半左右，阿程已經等到覺得琳琳其實唔會出現，佢心入面諗等到九點我就走。加上為咗等琳琳，佢連飯都未食，又走咗堂8:30-10:00嘅補習。所以佢打算等到九點都等唔到就去食飯返屋企。咁屋企人就會覺得佢係去咗補習。

正當阿程準備放喺嘅時候，一個著住白色校裙，帶住個紫色書包嘅女仔喺佢面前出現...

第二十七章 難言之隱

琳琳望到佢嘅時候，第一個反應係點解你會喺度....

阿程同佢對望嗰一下，用咗佢成日用嘅笑容去對佢笑一笑

其實琳琳心入面，佢真係忍得好苦。一直以來都係佢一個人喺心入面默默承受住所有野...

而喺琳琳眼前，係一個雖然乜都唔知，但又一直喺佢身邊嘅傻仔。阿程嘅出現就好似終於有一個人可以令佢放下一直以黎好似好強硬嘅面具，係一個佢可以依靠，令佢真真正正做返自己嘅人。

琳琳行到過去，抱住阿程喺度喊。阿程雖然唔知發生咩事，但係佢知道而家嘅琳琳係好需要一個人陪住佢。 所以阿程無選擇問佢發生咩事，而係靜靜地抱住佢，好温柔摸佢個頭安慰佢。

喺條街度咁樣俾人抱住喊其實係有啲奇怪，因為大家都唔知發生咩事。但喺呢一刻琳琳同阿程都唔會介意，因為對佢地黎講，此時此刻嘅世界只係得返佢哋兩個。

或者大家會覺得好奇，點解明明阿程同琳琳好似唔係識咗好耐咁，但點解琳琳好似特別信得過阿程。其實呢一樣野係源於琳琳身邊一直都有好多男仔想追佢，會喺佢身邊做好多野去討好佢，但都一一都俾琳琳拒於門外。但由於本身琳琳係想補償返俾阿程，所以阿程比其他男仔有更多機會接觸到琳琳。而喺過程中琳琳覺得阿程同其他想追佢嘅男仔唔同，感覺上阿程份人好真耐又唔會為咗想追佢而做啲特別嘅嘢討好佢。而最令琳琳覺得特別嘅係一直以來琳琳都唔鍾意有人喺佢面前講粗口，偏偏係得阿程會無視佢繼續講。

就係咁樣，過咗半個鐘之後，琳琳終於喊完，而阿程嘅膊頭一早已經俾琳琳嘅淚水整濕哂。

「點啊傻妹，喊完未啊？有無好啲？」

「嗯...你又知我喺度嘅？」

「係啊，今朝你阿哥揾我話唔見咗你嘛，我又醒起你要黎呢度補習，所以咪喺度等你囉...」

「你等咗好耐啦？」

「都幾個鐘㗎，差啲就想放棄，好彩你及時出嚟，唔係我已經走咗返屋企。你肚唔肚餓啊喊咗咁耐？不如去食啲野？」

「好啊，我成日都未食過野...」

阿程就帶咗琳琳去附近一間翠華度坐低咗。由於屋企有留飯俾阿程，所以佢就無叫到野食，而琳琳就叫咗碗魚片頭河粉。

「你肯同我講發生咗咩事未啊？好少會見到你喊得咁勁」阿程問琳琳

「我唔想提，可唔可以唔講？...」

阿程知道咁樣迫佢講都係於事無補，所以佢放棄再追問落去。

「一碗魚片頭河。」翠華個阿姐放低碗河粉就走咗

阿程將匙羹入邊嘅蔥同芫荽撈埋一齊入啲河粉度，然後將碗粉放喺琳琳面前

「死啦，我唔記得咗要走青...」琳琳由細到大都唔食蔥同芫荽。

「...唔緊要啦，我幫你挑返佢地出黎」

之後阿程就攞返碗河粉返嚟，逐啲逐啲將入邊嘅蔥同芫荽跳返出嚟。雖然呢個舉動感覺上好似好普通。但喺琳琳嘅心入面佢感受到黎自阿程對佢嘅關心。個心入面其實好sweet，只係阿程無留意到。

我閉上眼睛 貼着你心跳呼吸
而此刻地球 只是我們而已

第二十八章 越軌

「你又話成日無食過野嘅，點解你食得咁少㗎？」阿程望住嗰碗食完同無食過無乜分別嘅粉

「我呢排都無乜胃口食嘢...」

「唔得啊，你食得幾啖邊你邊個夠飽，咁樣你會瘦㗎，快啲擘大個口至少同我食哂啲魚片頭佢啊。」阿程一路講一路將塊魚片頭遞到去琳琳個口面前喂佢食。琳琳唔夠佢講只好乖乖地食哂啲魚片頭

「我送你返屋企？而家都咁夜啦？」阿程主動問琳琳

「好啊」琳琳無拒絕到阿程嘅意見

佢地搭地鐵去到太古站落車，然之後兩個人慢慢行返。

夜晚嘅太古冇乜人，行返去嗰一段路基本上都係得佢哋兩個。雖然條路唔係好長，但係佢地兩個都好有默契咁慢慢行。

行到一半要過紅綠燈嘅時候，阿程主動咁拖住琳琳隻手黎行。琳琳雖然俾佢嚇一嚇，但係無縮開手，反而好享受呢一段屬於佢哋兩個嘅時間。

因為琳琳知道，過多陣佢嘅身份又會變返做人地嘅男朋友。又或者咁講，佢從來都係喺度偷緊人地男朋友嘅時間，佢唔知道呢一種幸福嘅感覺幾時要還返俾人，所以更加珍惜呢一段感情

一路行返去嗰陣，琳琳發現今日嘅月亮好似比起平時嘅更加大更加圓

「你覺唔覺得今日嘅月亮好靚？」

「係喎，真係好似特別大咁樣，如果日日都見到呢個月亮就好啦。」阿程望住天上嘅月亮同琳琳講

去到佢屋企樓下，呢一段借返黎嘅幸福都係時候要還返俾人。

「今日唔該晒你。」琳琳喺入門口之前向阿程講

「唔使，好少事啫。我答應你以後有咩事我都會喺你身邊。就好似今晚嘅月亮咁，喺最黑暗嘅地方入面，我點都會照亮你嘅前面，即使我無太陽咁光都好，我都會一直喺你身邊。即使你見唔到我，我都會喺你身邊守護你，你需要我嘅時候我一定會出現。」

「嗯，知道啦」

琳琳其實聽到阿程咁講好窩心，但琳琳由細都大都好少會透露自己嘅心底話俾人聽，連阿程都唔例外。因為佢覺得俾人知道哂自己諗乜會好無安全感。所以就算佢有咩感覺都好都好少會講俾其他人知

為非作歹只因我天真
無法自制忘掉你而非單身
成了罪人忘形一吻
去你份割做兩份

差三個正皮睇下今晚有冇機會出多更

正呀 好多篇文

手動正皮

第二十九章 發展

雖然話阿程同Kristy 係拍緊拖，但其實阿程對kristy嘅感覺唔係好強，相反佢差唔多日日都會主動去揾琳琳。但由於無十足嘅把握追到琳琳，所以阿程一直都未有打算去同琳琳表白。加上琳琳之前又一直reject過咁多男仔又話屋企人唔俾佢拍拖，令到阿程唔敢再住人步。畢竟維持而家嘅情況對阿程黎講已經好滿意，佢都唔強求話要同琳琳一齊，亦怕俾琳琳reject咗連朋友都無得做。

而琳琳就覺得其實自己配唔上阿程對佢咁好，萬一阿程知道咗真相，可能就會遠離佢。所以就算對阿程有感覺都好，都只係敢收埋喺心入面。加上阿程又有女朋友，證明其實阿程都唔係好中意琳琳啫，如果真係中意琳琳嘅話一早同女朋友分咗手啦，可能阿程其實係當琳琳係一個熟啲嘅朋友。

正正就係兩個人都咁諗，令到佢地嘅關係一直只係停留咗喺友達以上戀人未滿嘅情度。但係又無人敢行前一步，大家都好似隱隱約約感覺到對方對自己有意思，但又無咁敢將心入面嘅說話講出黎。

「聽日得唔得閒？」阿程問琳琳

「做咩啊？有地方想去？」

「無啊，想見下你啫」

「但我聽日約咗人啊...」

「咁啊...唔緊要啦，下次再約過啦？」

「其實都得嘅聽日，我可以推咗佢嘅...」琳琳主動踏出一步

「好啊，咁聽日12點喺銅鑼灣等啊」

「好啊，到時見」

第二日阿程都係習慣早三個字到，因為佢覺得唔好要女仔等自己

「我到咗啦，喺c出口等啊，你慢慢」阿程同琳琳講

「乜你咁早就到，我仲有兩個站先到」琳琳覆返佢

「我早啲到唔想你等我嘛，我等你有乜所謂」

琳琳今日扎咗馬尾，著咗件普通嘅t-shirt同牛仔褲。雖然好似無乜特別，但係阿程心目中馬尾佢最好睇嘅髮形。

「不如去唱K囉？好似好而無唱過K」阿程問琳琳

「無所謂啊，你中意」

於是乎佢地兩個就去咗銅鑼灣間neway都唱

「只知道是時候拿著鮮花，將心愛預留在盟誓之下~」

雖然話去唱K，但其實全程基本上都係得阿程唱，琳琳一直都無乜唱過，只係靜靜地聽住阿程唱。阿程唱嘅歌基本上全部係情歌，雖然琳琳唔知道阿程係咪唱緊俾佢聽，但對琳琳黎講已經好冧，特別係當阿程一路唱望向琳琳嘅時候。

「你做乜唔唱又淨係望住我啊？」阿程發現到琳琳喺度偷望佢。

「咁間房就係得我同你，唔望你唔通望天花板咩」琳琳俾人發現咗之後就求其作個理由出嚟

「不過點解你唔唱嘅？」

「係啊，我唔係好習慣喺你面前唱...」琳琳顯得有啲尷尬，因為佢對自己嘅歌喉無乜信心，唔想破壞自己嘅形象。

「喺我面前使乜怕羞，快啲一齊唱」阿程夾將枝咪隊去琳琳口面前，而呢首歌正正係《小酒窩》。一路唱其實阿程好希望可以講俾琳琳知呢首歌嘅歌詞係佢心底想同琳琳講嘅嘢，但佢無呢個勇氣踏出呢一步。

小酒窩長睫毛 是你最美的記號
我每天睡不着 想念你的微笑
你不知道 你對我多麼重要
有了你生命完整的剛好

樓豬加甜甜蜜個甜

大把甜，你準備好糖尿病
不過之後點發展就好難講啦

已經準備好一箱胃藥

大家似乎都中意琳琳多啲

好奇投個票，大家最中意邊個女腳色
琳琳=1
Sophie=2
Susan =3
Kristy =4

4

琳琳做女朋友
Susan 做sp

估人無得咁貪心

會唔會想我用多啲篇幅寫下Kristy

想
可唔可以唔揀琳琳
Kristy感覺係賢妻良母

竟然係咁
睇落去你咪知
不過仲有啲女腳未出場
可能你會改變主意

第三十章 驚喜

其實諗返轉頭，其實阿程對kristy一直都唔係特別好，反而係對琳琳特別無微不至，如果唔知嘅話可能真係會以為琳琳先係阿程嘅女朋友。可能因為得到嘅就唔識珍惜，而未得到嘅反而更加著緊。

「你下個星期三得唔得閒？白色情人節啊。」Kristy問阿程

「對唔住啊，我要補習之後要返屋企食飯啊，你知我屋企唔俾我拍拖㗎啦。所以陪唔到你啊...」阿程雖然講就係咁講，不過其實佢一早準備好嗰晚會約琳琳。

「琳琳，你下個星期三放學得唔得閒出黎？」阿程特登避開咗唔講白色情人節唔講，就係怕佢準備俾琳琳嘅驚喜俾佢發現。

「好啊，反正我都無野做，你想喺邊度等？」琳琳其實等咗阿程約佢好耐，不過當然琳琳唔會拆穿嗰日係白色情人節啦，大家都心照不宣。

嗯...送啲咩俾琳琳好呢白色情人節...唔知佢中意啲咩呢？...啊係喎，佢話過佢阿哥送過99枝紅玫瑰俾佢，不過佢話佢中意藍玫瑰多啲，咁不如就送藍玫瑰啦。不過原來藍玫瑰好少有，就算有都好貴...不過原來可以用白玫瑰用染料料返變藍

「琳琳，我地聽日喺太子站等啊好？」星期二嗰陣阿程問琳琳

「好啊，無問題」

因為星期三係要返學，所以佢地兩個都係著住校服。琳琳係特別對著恤衫嘅男仔有好感，而咁啱阿程又摺起咗佢嘅衫袖露出前臂，最重要係手仲要有青筋喺度超好睇，喺琳琳眼入面呢個男仔攞住手上面嗰一札藍玫瑰。一切一切發生嘅嘢就好似照住佢心目中嘅劇本走，只係差一句「你可唔可以做我女朋友？」

當然呢一句係唔會出現，因為阿程根本未同kristy分手。雖然佢覺得琳琳對自己係特別，但都係覺得琳琳唔會接受自己嘅表白。

「我聽你之前講過話你中意藍玫瑰，送俾你㗎。」阿程忍住咗無講白色情人節快樂，因為佢地根本就唔係情侶，又講乜情人節快樂。

「哇，好靚啊，多謝你。」琳琳第一次收到佢最中意嘅藍玫瑰，仲要係黎自阿程。其實佢中意藍玫瑰嘅其中一個原因係藍玫瑰嘅花語係暗戀同單純的愛咁解。

「行囉？去食嘢好無？」阿程主動拖住琳琳嘅手

「好啊，去Pizzahut?」其實對琳琳黎講，食咩都唔係重點，因為有阿程喺佢身邊，佢已經覺得自己係世界上最幸福嘅人。無論佢地一齊做啲咩，琳琳都會覺得開心。

雖然話係白色情人節，但始終兩個學生拖住手又攞住一札花，都係會引黎一啲旁人嘅目光，但佢地兩個都無介意。因為對琳琳黎講，呢個係唯一一個可以證明到阿程係屬於佢嘅方法。

「食咩啊你想？」阿程問琳琳

「無所謂啊，你決定啊，我食咩都得。」琳琳其實只係想對住阿程。食咩？佢根本唔在乎。

「咁我地叫個二人餐啦好無？」阿程提議

「嗯，好啊。」

食完飯之後，阿程就送琳琳返屋企。

同樣嘅路，同樣嘅人，同樣放慢嘅路速。今次佢地無乜點講嘢，反而係一人一邊耳機一齊聽歌，靜靜咁享受下。

「多謝你啊，我今日好開心」入門口前琳琳同阿程講

「係咩，咁就好啦。」阿程笑一笑，摸一摸琳琳嘅頭。

諗返而家同一段路，阿程身邊嘅女仔一早已經變咗人嘅未婚妻。仲記得自己學結他就係為咗可以彈俾琳琳聽。可惜，琳琳中意男仔彈琴多啲。雖然阿程都識彈琴，但考完七級就無乜點彈過嘅阿程明顯比唔上演奏級嘅琳琳未婚夫。

有緣無份，或者就係阿程同琳琳嘅寫照

時常想起過去的温存
它讓我在夜裡不會冷
你說一個人的美麗是認真
兩個人能在一起是緣份

唔好意思，今晚遲咗

第三十一章 隱瞞

「阿程啊，我今日去我啊哥嗰度瞓啊，如果有人message你嘅話，你唔好理佢，知唔知？」琳琳刻意提醒啊程。

「阿哥？點解唔係屋企瞓要走去第二度瞓？佢最多係你契哥，未親到要上人屋企瞓掛？」

收到呢個message嘅阿程心入面有好多問題。但當然，琳琳係唔會講俾佢知點解，因為呢樣野，正正就係佢最不為人知嘅一面

「阿哥係由細睇到我大㗎，雖然唔係有血緣關係，但我一早當咗佢係我阿哥咁。」

「哦，原來係咁...不過點解你會去佢屋企瞓嘅？」

「你唔好理咁多野啦，總之有人揾你講嘢嘅話，你就唔好理佢啦，忍一日好唔好？」

雖然無得到一個完整嘅答覆，但係阿程都只好答應琳琳，雖然內心入面好想反對琳琳去佢阿哥屋企瞓，孤男寡女共處一室無人知道會發生啲咩事。只係因為自己又唔係佢邊個，都無乜理由去阻止啊...

「唉...希望阿哥佢今晚唔好又亂黎啦，次次我一同第二個男仔熟少少佢就嚇走人....」琳琳喺心入面暗暗希望今晚可以平安渡過...

「阿哥我黎啦」

「嗯，你沖完涼就瞓先啦，我仲温緊書，今日上嗰個lecture唔係好明」

「嗯好啦，咁你加油啦」

今晚應該仲有一到兩篇

第三十二章 挑釁

「唉，温到攰，我都差唔多時間要瞓，聽日又八半lecture，唔早啲瞓實起唔到身，到底點解我要揀讀中醫啊...」

沖完涼之後，佢又再一次攞起琳琳嘅手機黎睇。雖然唔知佢嘅密碼係乜，但唔緊要，因為佢可以攞琳琳嘅指紋黎unlock。

入到去之後，佢開始慢慢睇下琳琳呢排有同啲咩男仔去傾偈

「又係呢個阿程，成日揾琳琳傾偈做乜，呢條仔真係好撚煩，最衰就係琳琳unblock咗佢，唔係就無人會阻住我。等我聽日就玩死佢。」

於是乎佢就攞起琳琳嘅手機，影咗一張琳琳瞓緊覺嘅相send俾阿程以作為佢宣示主權嘅第一步

「叮」阿程睇睇下手機收到whatsapp嘅notification ，佢記得琳琳話過今晚無論如何都唔可以去覆佢send俾佢嘅任何message，但睇下唔覆應該無事掛？

入到去，佢見到一張琳琳已經瞓咗喺床，著住真理褲同背心嘅相。雖然阿程收到呢張相覺得好奇怪，但佢知道而家唔係研究張相嘅時候，因為敵人已經出現咗。但係阿程仲記得琳琳叫佢無論如何都唔可以覆佢。

見到阿程睇完張相無覆佢之後，佢決定繼續send message俾阿程

「你唔好似為自己真係可以溝到琳琳啦，佢係唔會中意你㗎，佢當你係兵咋，你死心把啦。」

睇到呢度，雖然阿程知道自己唔應該覆佢，但係佢內心入面已經忍不住。因為兩年前，佢都曾經以為自己係兵而誤會咗琳琳。今時今日，佢決定相信琳琳。

「琳琳同我講過佢唔會收兵，所以我唔會信你，你死咗條心佢。」

見此情形，佢繼續進一步挑釁阿程「佢係唔想你傷心先咁講啫，你睇下今晚係邊個同佢瞓就知啦，你離開佢啦，你唔好迫我做野。」

「我係點都唔會離開琳琳，你死咗條心佢。」

見形勢唔係佢想像中咁，佢開始由話琳琳收佢兵轉為話佢玩琳琳感情

「你唔好再玩琳琳感情，我警告你」

「你啱啱先話佢收完我兵，你而家又話我玩佢感情，你搞唔搞笑啲啊？」阿程覆返佢

「你係咪點都唔會離開琳琳？」

「係又點？」呢一刻，阿程中咗佢嘅計

「你放心啦，聽日琳琳一定唔會再理你。」佢好得戚咁樣對住阿程講

雖然唔知道佢會有啲咩手段去挑撥離間，但阿程相信琳琳會知道自己對佢嘅感情一定唔係玩。

樓主加油

三萬蚊

琳琳渣都無

第三十三章 誤會

第二朝起身，阿程就收到琳琳嘅message

「原來你一直都喺度玩緊我感情。」

「我憎死你，以後都唔好再揾我。」

阿程睇完之後都未覆得切，亦唔知佢阿哥同佢講咗啲乜，就已經俾琳琳block咗

「佢到底同佢講咗啲乜野會令佢話我玩佢感情，仲要連解釋嘅機會都唔俾我就block咗我...點搞啊...」

阿程重新睇過佢琴晚所講嘅嘢，發現佢阿哥應該係delete咗佢地之間嘅message，剩低「你唔好再玩琳琳感情，我警告你」同埋「係又點？」，之後再攞俾琳琳睇令佢信以為真...

但問題係，我都俾佢block咗，我應該點樣解釋返俾佢聽？呢個時候，阿程諗到佢個新嘅IG account可以大派用場，不過希望琳琳會睇佢嘅message

阿晴將佢地嘅對話一字不漏咁cap低，然後send俾琳琳

「呢個先係琴日對話嘅真相，希望你相信我而唔係佢...」

其實經過咗幾個月嘅相處，上次喺戲院同埋地鐵站發生嘅事，琳琳對阿程嘅感覺越黎越強烈，但佢無打算同阿程講。因為佢知道自己根本配唔上阿程...

「...」琳琳睇到阿程send俾佢嘅對話之後，心情突然之間變得好矛盾。開心係因為佢知道阿程無玩佢感情，原來只係一場誤會。唔開心係因為佢唔明白點解阿哥要咁做，點解要咁樣去誣蔑阿程...

「你俾個機會我同你解釋清楚好唔好？件事並唔係你諗咁樣㗎...今日放學太古地鐵站等？」

「ok」

睇完段對話之後，琳琳去質問佢阿哥

「我已經知道哂你地琴日講嘅嘢，點解要咁做？」

「咩點解啫，我一直以來都係咁㗎啦。我問你就真，你咁著緊佢做咩啫？你成日護住哂佢，中意人㗎？」

俾人講中咗嘅琳琳無出聲

「我而家問你，你要揀嗰條友定揀我。如果你係要揀佢嘅就以後都唔好再揾我。」

琳琳陷入一個兩難嘅局面，一個係照顧咗自已好多年嘅哥哥，而另一個係自己重視嘅人。到底邊個重要啲琳琳都唔知道

「我夠鐘返學，唔同你講」琳琳講完轉身就走。

雖然琳琳覺得自己好似未揀到邊一個重要啲，但其實由佢要諗嗰一下，佢阿哥就已經知道佢輸咗俾阿程，只係琳琳無講出口。

第三十四章 表白

放學之後琳琳同阿程喺地鐵站度相見

阿程知道自己都有錯，因為自己無聽到琳琳講唔好理琴日嘅message，所以佢決定買啲嘢送俾琳琳賠罪。

佢行到銅鑼灣嘅一間專門賣本地designer設計飾物嘅舖頭，買咗條手鏈俾琳琳。雖然唔係啲咩貴野，只係就咁一條普通嘅手鏈有個細細地嘅love字喺上面。

阿程本身就唔係太中意女仔帶耳環，所以佢考慮範圍入邊係得手鏈/頸鏈。而佢睇得中嘅款式又唔係太多，所以先揀咗呢款，而唔係話想表達啲乜。

阿程其實唔係唔中意琳琳，只不過佢本身有女朋，而琳琳喺佢心目中同自己差太遠，覺得琳琳唔會睇得上自己，所以從來都無諗過要表白。

「送俾你㗎，對唔住我琴日唔應該咁唔聽話走咗去覆佢...」一見到琳琳阿程就送咗條手鏈俾佢

「唔緊要啦，唔講都講咗，不過多謝你好靚啊條手鏈」琳琳留意到條手鏈入面嘅love字，佢估唔到阿程會咁直接

「係呢，你阿哥今朝同你講咗啲咩，令到你會咁嬲？」阿程好奇咁問琳琳

「佢話你一直都喺度玩我感情，仲show埋你地嘅對話俾我睇...」

「乜你真係覺得我玩你感情咩？我一直以來為你做嘅嘢，你真係覺得我似喺度玩你感情？」阿程不解咁問返琳琳

「如果我真係覺得你玩我感情嘅話，我就唔會揀咗你而唔係佢啦...」琳琳越講越細聲

「揀咗我而唔係佢？」

「我阿哥今朝迫我喺你同佢之間二揀一啊...」呢個時候嘅琳琳塊面紅到無得再紅

「吓？你竟然揀咗我？」知道咗呢個答案嘅阿程有啲驚訝但同時間又好興奮，因為佢知道琳琳竟然揀咗自己而唔係一直照顧咗佢咁耐嘅阿哥。

「係啊，我揀咗你啊，鬼叫我中意我咩！」琳琳喺呢個時候竟然提高聲浪向阿程表白

「咪玩啦，你點會中意我啊」阿程被琳琳突如其來嘅表白嚇到佢唔知點俾反應佢好，只係識得揾藉口黎解釋呢個唔可能嘅事實。

「我講下笑咗，你唔好咁易信我講野啦傻仔」琳琳見到阿程咁樣覆佢之後，心入面明顯有啲失望，但為個場面唔好尷尬落去，琳琳唯有咁樣自圓其說。

阿程聽到琳琳咁講，個人都冷靜返落黎。諗深一層，都啱嘅，琳琳一直咁多人追，又品學兼優又靚女，邊會睇得上自己。單單係成績已經差十萬九千里。

其實兩個人都互相中意大家。但自己一直覺得對方唔會中意對方而無講出口。愛情嘅威力就係在於可以令一個人為對方赴湯蹈火，放棄自己擁有嘅一切而在所不惜。

補圖

樓豬無proofread，sorry

加油 樓主

第三十五章 認證

一如既往，阿程都係會送琳琳返屋企。

兩個人拖住手，慢慢行返去琳琳屋企。

過紅綠燈嗰陣，阿程見週圍無乜人，就偷偷地攬住琳琳。

琳琳並無作出任何反抗，只係用兩隻手攬返住阿程。原來同中意嘅人抱，係呢一種感覺，琳琳終於感受到呢一種俾中意嘅人抱住嘅安全感。有得揀嘅話，琳琳希望呢一個動作可以維持一世，咁佢就唔使再擔心任何野

「行啦，綠燈啦。」琳琳提阿程

「嗯」阿程先肯放低手，慢慢繼續行返返去

呢一段路行得比以往更加靜，可能係因為啱啱嗰一攬，令二人都陷入沉思之中，諗緊而家嘅佢地到底係咩關係。

好快佢地就行到去琳琳屋企樓下，雖然兩個人都唔想咁快講再見，但有啲事，要完嘅始終都係要完。

「我返上去啦，下次見啦，byebye」

琳琳正準備轉身走嗰陣時，阿程叫停咗佢「等等先」

唔知邊個俾咗勇氣佢，阿程做出咗佢一生人入面最大膽嘅決定，錫咗落去。琳琳無逃避，反而攬實阿程繼續錫落去。

同上一次唔同，呢個唔係一個意外，而係兩個人對彼此之間感覺嘅認證。兩個一直唔敢用口講出心底嘅說話，如今佢地用自己嘅行到表達出黎。呢個kiss佢地錫咗好耐，但無濕吻嗰一種嘅激情，都無脷疊脷嘅口水交換。有嘅只係佢地兩個藏於心底嘅感情。

大家都感受到大家嘅氣息，脈搏嘅起跳。

因為只有喺呢一刻，佢先感受到自己係真真正正咁擁有咗阿程。

而對刻阿程黎講，琳琳無回避對佢黎講已經係最好嘅回應，或者喺呢一刻佢地的確唔係情侶，但對佢黎講已經唔重要。

最纏綿那些歌 以後也會歸於你我
將要面世 良辰美事 都先行和你浪漫留座

樓豬正式宣佈倉底冇晒貨
今晚有幾多文出，就睇我寫到幾多

究竟阿哥同琳琳過夜做咗啲咩

唔清楚啦我就
可能咩都無做呢

我叫夏樹…

樓豬無睇過頭D？

無認真睇過
但知道啲memes
三萬過夜嗰啲

三萬蚊 過夜呀

等三十六章 矛盾

愛情嘅故事路上又點會只係得開心同甜蜜嘅事發生，爭執可以話係每一對情侶之間必然會發生嘅事。而阿程同琳琳都唔例外。

一個女仔，明知自己中意嘅男仔都中意自己，又點會肯做佢嘅後備。名份呢樣野，從來對女仔黎講都係好重要。可能公開地向其他女仔宣示呢個男仔係屬於自己嘅哂命程度，唔會低得過你攞住個名牌手袋出街嘅滿足感。

不過喺阿程有女朋友嘅情況之下，好明顯佢地係唔可以公開，甚至出街都要怕俾熟人撞到佢地俾人知。試問又有邊一個女仔可以接受到咁樣嘅情況？所以琳琳就開始會問阿程會唔會同Kristy分手，又或者問阿程佢中意邊個多啲。

「其實呢，你中意我多啲定你女朋友多啲？」琳琳試探性咁樣問阿程

「呃...女朋友掛？」其實阿程內心入面真係唔識揀。一邊係一直都對佢好好嘅女朋友，而另一邊係佢中意咗好耐嘅女仔。其實如果單單只係講感覺，阿程的確係中意琳琳多啲。但佢唔知道自己對琳琳嘅感覺係自己真係中意佢，定因為未得到過而想擁有。所以喺咁嘅情況下，阿程都係決定咗揀Kristy

「如果你同你女朋友分手，我就同你一齊呢？」琳琳再一次進攻

「...」阿程無諗過呢個問，亦唔知道琳琳到底係講緊真話，定試探緊佢。所以佢都唔知應該要點樣去答佢。

「無野啦，你當我無講過啦，叫咗你唔好咁易相信我講野㗎啦。」琳琳見到阿程遲遲未俾出答案，就發悔氣咁樣同阿程講。

琳琳同一時間亦都覺得好失落，因為自己原來喺阿程心目中唔係排喺第一位。當自己都可以為咗阿程而放棄阿哥。但阿程就唔可以為咗自放棄同女朋友一齊，咁係咪代表其實阿程唔夠愛自己？即使琳琳好想聽到阿程親口講出佢會同女朋友分手之後同佢一齊，但佢亦清楚咁樣去迫阿程係唔會有好結果。分分鐘阿程放棄嘅係自己...

阿程份人的確係好自私，凡事都只係為自己諗。因為怕同琳琳一齊之後會有轉變，而唔敢踏出第一步。但愛情入面，唔係從來都要去搏先有咩？唔夢想又邊得黎夢想成真呢？但懦弱嘅佢因為唔想令自己有機會受傷而拖住兩個女仔。又或者其實佢一直以來愛嘅都係自己，佢享受呢一種俾人愛嘅感覺，唔想失去其中一邊，所以就拖住兩邊，希望同時可以擁有兩個人。

「做咩啊？你唔開心？」阿程察覺到琳琳面上表現出不悅

「無野，你唔好理我。」琳琳冷淡咁覆返佢

「講俾我聽啦，做咩事啊？」阿程嘗試去氹返琳琳

「你唔明㗎啦，你根本就俾唔到我想要嘅野我。」琳琳同返阿程講。

其實琳琳心入面想要嘅野好簡單，唔係咩鑽石戒指，唔係2000尺嘅大屋。而係阿程俾佢嘅一個名份，一個承諾。琳琳都知道自己咁樣搶人男朋友係唔啱但對琳琳黎講，阿程就係嗰一個將佢喺水深火熱之中拯救出黎嘅人。佢都好矛盾其實自己係應該要為自己嘅幸福爭取，定係還返個男朋俾人...

但就係偏偏一個咁簡單嘅承諾，阿程俾唔到琳琳

你想要的 我卻不能夠給你我全部
我能給的卻又不是你想要擁有的

Sorry琴晚無乜文

第三十七章 封鎖

琳琳諗咗好耐，佢都未決定到應該要點樣去面對呢一段感情。好似無論點樣做都係一張錯嘅決定，要爭嘅話就係搶走人地嘅男朋友，唔爭嘅話就白白將自己愛嘅人送返俾人地。自己生活中嘅唯一依靠就會喺自己身邊消失。

但琳琳一諗返起之前阿程嘅猶豫不決就覺得其實自己根本就爭唔過佢女朋友，倒不如自己退出，長痛不如短痛。

不過，要同自己心愛嘅人劃清界線，又邊會係一件容易嘅事。

「你唔好再揾我啦以後」琳琳打完呢幾件字，喺心入面猶豫咗好耐都未決定到到底send唔send出去好。最後佢都係決定把心一橫㩒咗落個發出掣。佢喺阿程覆佢之前就已經block 咗佢嘅所有野，包括IG Facebook Snapchat Whatsapp，因為佢知道自己只要睇到阿程嘅挽留，佢一定會好易就心軟。咁樣做，大概係琳琳留俾阿程最後嘅温柔

收到message嘅阿程都未搞清楚發生咩事，但就已經俾人block咗。佢嘗試用電話打俾琳琳，但琳琳一早連佢嘅電話號碼都block埋...當年發生嘅事又再一次發生過...

喺連揀都無得揀嘅情況下，阿程連解釋嘅機會都無就俾琳琳block咗。佢攤咗喺張床就諗，到底係咪自己做錯咗咩事，令到琳琳嬲咗佢，但明明琴日都仲好地地，又無發生過咩事。但其實佢唔知道自己一早做咗一個好錯嘅決定，只係自己無發現到。

面對住琳琳嘅消失，阿程只能夠自己振作，因為佢根本無人可以俾佢傾訴。呢一段感情本來就唔可以曝光，所以就算佢有任何嘅唔開心都只可以收埋喺自己嘅心底入面，又怕會俾人發現到自己嘅異常。

但阿程諗極都諗唔到，點解琳琳唔可以維持現狀，咁唔好咩？

好睇，susan 完左？

可否加更

呢兩日樓豬心情麻麻
今晚會有兩三篇
多謝你嘅鼓勵
Susan會再出現㗎

第三十八章 考試

無論阿程嘅感情生活有幾咁糜爛都好，佢都係一個學生要返學上堂。六月又係一眾學生既期待但又抗拒嘅日子。因為臨近暑假，但又要準備考試。

雖然話阿程各科嘅成績都隨住揀咗自己中意讀嘅科而有所進步，但都改變唔到阿程本身英文唔好嘅呢個缺點。

大家都知道英文並唔係話你想進步就會進步，而係需要一段長時間嘅浸淫。好明顯對英文完全一啲興趣都無嘅阿程寧願放時間入其他科都好過浪費時間喺英文身上。

不過讀書成績唔算係好出眾嘅阿程對會計呢一科反而特別有天分。明明上堂都係瞓覺又無認真聽書，但都唔會唔識

「程啊，你今次考試有無信心啊？」阿媽問阿程

「還好啦，應該唔會太差嘅我諗。」

考試好快就完咗，又到派成績表嘅時候

「今次嘅考試都考得唔錯，特別係有兩位同學嘅分數好接近，而到底係邊兩個你地一陣再自己發掘下啦。」

「Yes，80分」呢個歡呼係黎自一位犯眾憎嘅阿賢，因為佢上堂成日喺度串人。

因為阿程喺測驗入面一直都係考得唔係最好嗰個，所以大家對佢都無乜期望。但隨住第二份高分嘅人仲未出現，大家開始將呢份要高分過阿賢嘅希望放咗落阿程身上。

「咦，黑馬喎。」阿sir交份卷俾阿程嗰陣時講。

阿程好緊張咁打開自己嘅卷，見到個8字。心入面一直諗，唔好係0唔好係0。最後阿程不負眾望，攞到82分成為全班第一名。

「好波啊阿程！」喺佢身邊嘅朋友似乎仲開心過阿程，大概係因為有人高分過嗰個好黑人憎嘅阿賢。

阿程一落堂就將呢個好消息講俾父母聽，始終呢次都係佢第一次考到第一。

「叻仔喎，要繼續加油啊知唔知道啊。」

「知道啦阿爸。」

望返呢次嘅考試，阿程其實除咗會計同物理考得叫特別好之外。都可以見到佢其他科嘅成績一直進步緊。由中一差啲留班到而家已經差唔多喺中游嘅地方。雖然唔算考得特別好，但對阿程黎講已經係一個好大嘅鼓舞。

第三十九章 特別獎勵

阿程喺呢段時間入面一直都有同Susan繼續keep住聯絡，但就無再扑過嘢。

喺七月尾開始咗放暑假之後又無野做，阿程就開始心思思想扑野。

「不如下個禮拜揾日出黎見下？」阿程主動問Susan

「做咩啊？想約我扑野啊咸濕仔？」Susan一下就睇穿咗阿程心入面諗緊乜

「...係啊，咁你賞唔賞面？」俾人一下講穿咗嘅阿程見對方都咁單刀直入唯有認咗佢

「可以啊，上次扑完之後等咗你咁耐都唔見你約我，仲以為你𡁻完鬆」Susan有帶住少少揶揄嘅語氣覆返佢

「又唔係嘅，咁始終我又唔係好知你想點，咁所以咪無提出過囉...」阿程有少少尷尬咁答

「等你好耐啦，不如就聽日啦？」

「都得，你想喺邊等？」

「灣仔啦，嗰度有間百街」

阿程心諗佢果然係有玩開嘅，連邊度有時鐘酒店都咁清楚...

第二日一上到酒店阿程同Susan 就開始喺度錫，阿程隻手仲不安分咁向住Susan 心口對C cup摸

「沖涼先啦，咪咁心急啦咸濕仔」Susan一路笑一路帶住阿程去沖涼

雖然無浴缸可以浸浴，但呢一點已經降低唔同阿晴心入面嘅興奮

入到去沖涼，阿程主動去幫Susan搽沐浴露。隻手不停咁喺佢對波上面游走。Susan慢慢開始有啲興奮咁細聲叫

「嗯....嗯...」

阿程玩夠之後，Susan就好主動咁跪低幫阿程含。

Susan由一開始啜着龜頭咁含，之後慢慢越含越深，不過含到盡都仲有差唔多三分一條喺出面。點知Susan突然間開始幫阿程深喉，阿程未試過俾人深喉，俾突如其來嘅刺激搞到叫出聲

「啊....」

聽到阿程嘅叫聲之後Susan仲加快咗佢嘅速度，想吹爆阿程。阿程面對住Susan嘅攻勢開始頂唔順，仲㩒住Susan個頭幫佢郁得快啲

「差唔多射啦，快啲...」

「啊....」阿程個人一路震一路將源源不絕嘅精液射入Susan嘅口入面。Susan條脷仲喺阿程射嗰陣不停咁圍住個頭打圈，呢種感覺比起喺個西入面射更加舒服。

Susan將啲精呑咗落肚仲話「乜你射咁多㗎，好耐無扑過野？」

抹乾身嘅兩個人上到床上面繼續濕吻。阿程伸隻手指入去嗰個一早已經濕哂嘅窿入面慢慢咁指插佢。Susan可能因為佢好耐無扑過野，所以比上一次更加敏感咁叫

「兩隻手指啊...」佢更加命令阿程用兩隻手指插佢，而佢嘅手同時間都喺度幫阿程打緊飛機，巨龍都開始硬返。

知道Susan夠濕後，阿程慢慢喺個入口度用巨龍磨Susan，搞到Susan好想要

「好想要啊，快啲入啦...」Susan忍唔係叫阿程快啲去插佢。

阿程聽到之後當然順佢意，慢慢咁進入。唔知係咪太耐無屌過，感覺上好次俾上一次更加緊，阿程完全感受到佢下面嘅每一吋肉壁。好彩阿程啱啱已經射咗次，唔係嘅話實好易走火。熟習咗呢一種感覺之後，阿程開始加快抽插嘅速度。

「好緊啊...啊...你好長啊阿程...」

做到一半，佢地轉咗做狗仔式，阿程一路屌仲一路會打佢個好有肉地嘅屎忽。

「嗯...大力啲啊...」似乎Susan都係S底，聽到呢句嘅阿程就更加唔客氣，大大力咁打落去佢嘅pat pat度。喺佢圓潤嘅屁股留低一個個嘅掌
印，每一下嘅抽插都不停刺激緊Susan嘅陰道

「唔得啦，我要黎啦..」susan一路趴低喺張床但個pat pat依舊翹起方面阿程入。

最後佢地兩個同時達到高潮

完事之後，Susan好主動咁幫阿程奶返乾淨條巨龍

「你真係好勁，我之前都未試過咁舒服」Susan讚阿程

「係咪㗎，咁你以後多啲約我囉」阿程當然唔介意有個女仔肯俾佢中出啦，望住Susan個閪慢慢流返佢啲子孫出黎，特別有成就感

阿晴邊個嚟

語音入錯字

文呢？

今日樓豬有野搞
聽日補返5篇以上俾大家

約左susan搞野？

唔知呢

第四十章 救求

雖然話係暑假，但係上到高中，好自然個暑假就唔係攞黎玩，而係攞黎補課同補習，畢竟要準備dse，我諗就算自己其實唔想去，但都會心不甘情不願咁去。

阿程今日個行程勁Chur，朝早要去補課，下午就要上YYLam嘅堂。正當佢好掙扎咁希望自己提起精神去上YYlam嘅堂嘅時候，突然間有一個陌生嘅電話號碼打俾佢。

阿程並無理會，話哂上緊堂，又唔係識嘅人，九成九都係啲廣告啦。點知嗰個電話又再打過黎，阿程唯有走出個班房去聽個電話。

「喂？你係邊個？」阿程問

「我係琳琳嘅朋友啊，佢而家個人暈暈地，你可唔可以接佢返屋企？」

「吓？頭暈？你地喺邊？」阿程聽到琳琳唔舒服之後，個人開始緊張喺黎。

「我地喺銅鑼灣地鐵站嗰度啊，你方唔方便過黎？」

「好，你俾十分鐘我，我喺附近。」阿程入返班房，連堂都唔繼續上就執返啲書同筆入背囊之後跑住咁過去地鐵站。

「你就係阿程？咁我交低琳琳俾你，我有事要走先。」琳琳嘅朋友同阿程講。

「好，唔該哂你，bye bye」簡單地同琳琳嘅朋友講完之後佢就攞埋琳琳嘅袋。

喺佢面前嘅琳琳連眼都無張開喺度坐低休息緊。

「你點啊？有乜唔舒服？點解會暈嘅？你無食野？」阿程連珠發炮咁問咗琳琳好幾個問題

「係啊...今日未食過野，所以咪見暈...」琳琳用一把好軟弱嘅聲答返阿程。

「好啦好啦，我送你返屋企啦好無？」阿程好擔心咁講

「不過話說你個friend點解會知道我嘅存在嘅？你唔係Block咗我㗎咩？」阿程有啲疑惑

「係啊，佢地喺我個聯絡人入面揾到你個電話，所以咪打咗俾你。」

「哦原來係咁...好啦唔好講嘢啦你，喺車度瞓陣先啦，到我會叫醒你㗎啦。」

望住琳琳瞓著覺嘅樣，阿程忍不住用手去摸下琳琳嘅頭，幾個星期無見就搞到咁，真係好難令人唔擔心佢。

有文了大家，我會繼續補返俾你地

第四十一章 解封

「到啦，起身啦傻妹」阿程拍一拍佢膊頭叫佢起身。

「嗯...到啦咁快？」琳琳好不情願咁起身。

「好啦，你返到屋企記得食嘢先好休息啊，唔係你又會暈㗎啦一陣。」阿程再次叮囑琳琳

「知道啦，bye bye」

「oh shit，我唔記得咗叫佢unblock返我，屌...」喺琳琳已經返咗屋企之後阿程突然醒起

「叮～」電話突然響起

「今日多謝晒你啊，無咗你我真係唔知點好...」原來係黎自琳琳嘅message

「唔使，我話過只要你需要我，我永遠都你喺你身邊㗎嘛，快啲去休息啦」阿程雖然講就咁講，但其實佢見到琳琳unblock咗自己，不知幾開心，喺電話面前傻笑

不過佢依然唔係好明點解琳琳要block咗佢，有乜值得佢嬲咁耐。但其實琳琳嬲嘅唔係阿程無揀到佢，而係嬲自己咁樣搶咗人男朋友。由細到大都俾人教話唔可以做第三者嘅佢，而家面對住自己中意嘅男仔變得有啲不知所措。佢好憎自己咁樣去搶人地男朋友，但無奈自己對阿程嘅依賴實在太大，無咗阿程喺佢身邊，佢做咩都覺得自己唔開心。就算其他人幾咁努力想令佢開心都好，都無阿程嘅一句說話咁有威力。或者呢個就係愛情嘅威力？

第二朝琳琳再為琳日發生嘅事向阿程道歉，因為佢覺得自己俾到麻煩阿程

「對唔住啊，琴日麻煩到你...我真係唔知可以揾邊個我先叫我個friend打俾你㗎咋...」琳琳再同阿程講

「做咩要道歉啊傻妹，咁你唔舒服都無人想㗎嘛...」阿程睇到呢句心入面其實幾爽

「咁始終真係麻煩到你嘅...」

「得啦，好少事啫，你想報答我嘅話咪唔好再block我囉」

「好啦...」其實琳琳本身係想等佢同阿程無得再接觸，大家慢慢忘記大家。但其實根本無可能做到，因為佢成個腦都係阿程。

不過至少阿程唔需要再諗點樣去揾返佢，都算係一件比較好嘅事黎嘅，有麻煩嘅時候可以直接揾佢。但對琳琳黎講就好似一個無限輪迴咁，令佢自己好矛盾，失去理性。

加速

今晚會再出

而家我要打機

第四十二章 報應

阿程一直都好享受同時間同兩個女仔發展，喺佢心目中Kristy係一個好乖嘅女朋友，一切一切都好順自己意，亦都滿足到阿程嘅性需要。但阿程發現呢排Kristy好似同自己嘅朋友行得好埋，不過係因為Kristy有History嘅功課要人教，而咁啱阿程個兄弟就有讀歷史，咁阿程就叫佢個兄弟去幫下手。

點知，呢個決定將會令佢後悔

阿程嘅第六感係好準確，每一次會出事之前佢都會感覺到。又或者係佢感受到Kristy 對佢有啲唔同咗，所以佢就感覺到好似有事發生咗。

佢等Kristy去廁所嗰陣打開佢Whatsapp揾到佢兄弟嘅contact，其實阿程心入面好十五十六，因為如果真係有咩事嘅話，佢都未知點處理好。不過阿程好清楚佢應該係有啲野，所以阿程唔係一個一個咁去check而係只check一個人。

㩒到入去佢地嘅對話，出事了....

「點啊？你下咗啖氣未？」

「幫你含完之後再錫落去佢度，乜氣都下哂啦。」

「嘩，你都仆街㗎喎」

「鬼叫佢成日溝女，而家乜鬼都報哂」

阿程一路睇佢地嘅對話隻手一路震，Kristy去完廁所返入房望到阿程睇佢手機，佢心知不妙

「你唔需要解釋，我睇到哂，我只有一個問題就係你地有無屌過」阿程盡量冷靜咁樣去問

「無」Kristy異常平靜咁答返佢，大概係因為佢一早估到阿程遲早會知。

阿程奪門而出，雖然唔開心，但反而一啲想喊嘅意欲都無。但個腦海入面就充滿住Krsity幫佢兄弟含撚嘅畫面，阿程越唔想諗，但腦就越諗。唔識點樣面對嘅佢約咗佢嘅英文補習老師今晚見。雖然話就話係補習老師，但其實佢地咩都傾，又要約出街食飯，感覺上係似朋友，不過有時候會幫手補下習咁樣。

阿程仲未知應該要點處理，返到屋企呆咗起度，佢只係知道要同琳琳講返

「我女朋友俾綠帽我帶，點做好？」

「吓？你有無事啊？你而家喺邊？」平時嘅角色好似互換咗咁，今次由琳琳擔心阿程

「我諗無事掛？無喊應該無事？」

「你要唔要我陪下你啊一陣？」琳琳少有咁約阿程

「唔使啦，我一陣約咗個英文補習老師，佢應該會同我傾下計」

「好啦咁，你有咩想講就再同我講啦好無？」

「嗯」曾經阿程以為就算同Krsity分手佢都唔會唔開心，仲應該會同琳琳喺埋一齊。但原來唔係，就算自己真係唔係好愛Kristy但都有放過感情落去。

人非草木，誰能無情

阿程嘅腦海入面只係得返一片空白，佢完全無諗過要點行下一步。原諒佢？分手？阿程唔知

陪著你恍似背後有一千個他
這懸崖何時會墮下 難盛載到三個吧

大家係咪好估唔到
唔知一陣又會同miss發生乜事

都無扑到，點甜

甜 唔該

第四十三章 開解

「喂阿程，你點啊？」Kate 一見到我就開口問我

「我都唔知啊，我可以點啊...」阿程一路嘆氣一路答返佢

「我之前就幫你補英文，而家仲幫你埋補埋感情啊？我都係大你少少咋弟弟，唔好以為我係感情大師先得㗎」Kate 帶住諷刺嘅意味同我講

「得啦，我只係想要人陪下我，去Bar飲杯野？」

「你決定啊，我無所謂」

之後阿程同佢去咗IFC附近嘅一間酒吧飲野，雖然阿程未夠18，但佢個樣生得比較成熟，所以從來都無人質疑佢嘅年齡

買咗野飲嘅佢地開始佢地嘅對話

「點啊，你同你女朋友發生乜事？」

「唉，我都唔知。我就係有感覺佢會俾帽我帶，之後就check佢手機，真係俾我發現佢同我兄弟俾帽我帶。」

「你帽嘅意思係？對我係有關係先叫帶帽喎？...」Kate越講越細聲

「係啦，佢幫我兄弟含撚啊，仲話含完錫落我度乜仇都報哂」

「嘩，而家你地啲後生仔女嘅感情生活都幾亂下....」

「咪講到我地先係咁，你唔係大我好多㗎咋，姐姐！」阿程不滿咁駁返佢

「咁你而家諗住點處理？分手定喺返埋一齊？」Kate試探性咁問

「我都唔知啊，你俾啲建議我？」飲完一啖啤酒嘅阿程答

「我建議你分手啦，呢個女仔唔值得你再放時間落去啦。加上你成個人好佢咁多，喺埋一齊都唔會耐啦。淨係外表，你都好佢好多啦」Kate 開始認真分析

「你都知感情有時候唔係睇分數而係感情㗎啦，我原本都以為發生呢啲事我一定會忍唔到，但唔知點解我好似想原諒佢。我明明唔係咁中意佢，我都唔知點解自己會咁難受，我而家先知難過嘅最高境界係欲哭無淚，連發洩都無得發洩...」

Kate見勢色唔對，嘗試轉移話題

「唔好講你啦，講下我。我其實都唔係好得過你好多，不過我人生入面都有個同我亦師亦友嘅補習老師，佢唔單止教我中文，仲會帶我去玩，又會睇住我㗎」

「咁你而家係咪要承傳落去做我嘅補習老師？」阿程笑住咁問

「算係掛？我一早都唔係當你係學生咁簡單啦，我由你f2個人仲矮過我，到而家高我成個頭，我一早當咗你係朋友」

阿程諗深一層「都係嘅，真係俾你教咗好耐，不過我嘅英文仲係好屎，唔似你」

「咁你上堂就要努力啲啦，做哂我俾你嘅功課啊」

「得啦得啦，唔好講呢啲啦今日」

不得不說阿程天生酒量好好，飲咗好多都未醉，反而Kate飲咗幾杯就到頂無再飲落去

「阿程你咪飲咁多啦...小心飲醉啊」kate提醒阿程

「得啦，我唔會醉嘅，我知自己飲唔飲得」阿程仲喺佢面前逞強

話口未完，就醉咗...

Kate帶咗阿程去酒店

乜你咁諗人㗎

第四十三章 巧合

「喂，阿程你唔好醉啊，我點樣帶你返你屋企啊？你咁重我唔夠力喎大佬，我又唔知你屋企喺邊，你係咪撚鳩我啊...」儘管Kate有幾大聲去叫啊程起身，但醉咗嘅阿程根本一啲反應都無。

「唉...唔飲得就唔好飲咁多啦好心你，俾人帽都唔使咁㗎...我而家都唔知點搞好，唔通我要喺度等你醒咩...唯有的你去我屋企先...」

幾經辛苦，Kate終於帶咗阿程返佢屋企，點知啱啱入到門口，阿程就喺佢門口嘔咗出黎

「點啊你，你係咪特登玩我㗎，早唔嘔遲唔嘔，就係入到我屋企先嘔到成身都係」

「唔好意思...」嘔完嘅阿程好似清醒咗少少，但個人都仲係好軟弱無力，不過佢都盡力嗰Kate道歉。阿程係一個好唔中意麻煩到人嘅人，有乜唔開心佢通常都係收埋自己一個唔會同人講，因為佢唔希望自己成為人地嘅負累。

Kate唔忍心見到阿程成身嘔吐物咁樣瞓喺地下度，所以佢唯有用盡九牛二虎之力幫佢換衫，不過Kate屋企又無男仔嘅衫，所以唯有俾條毛巾佢叫做包住個身。

搞完一大輪嘅Kate望住喺自己張床瞓緊覺嘅阿程，心入面喺度諗「其實佢都幾靚仔啊，鼻又高下巴又生得好，除咗隻眼細啲之外，五觀都幾好睇啊...做乜要為一個女仔飲醉到咁呢，佢要溝個第二個一啲都唔難啊...真係傻仔黎嘅...」

「點解你地兩個都要咁對我啊...每次都係咁...想要有個人對我好有咁難咩...係我唔好我中意琳琳都仲拖住你...」阿程開始飲醉酒之後亂講野

「但我真係好中意你㗎琳琳...只係我覺得我哋之間無可能...」

本身呢啲說話都無乜問題，但重點係Kate個名最尾一個字都有個琳字，令到飲咗酒Kate開始亂諗嘢

「阿程中意我？佢幾時開始中意我㗎？」

「我真係中意咗你好耐...由f2開始我已經好中意你...只不過我地差太多...」

「F2咪啫係佢開始補我嗰年？差太多係指我地嘅關係一個係學生一個係老師？...」種種嘅巧合令到Kate相信阿程真係中意佢

「唔好講咁多野啦，好好咁休息下啦傻仔...」Kate幫阿程攞咗張被等佢唔好冷親然後自己再去沖涼

一路沖涼Kate一路諗阿程啱啱講嗰一番說話

「阿程佢真係中意我？雖然我地平時都會約出街食飯又會傾計，但我一直都以為係朋友之間嘅關係...如果佢係中意我我應該點處理...拒絕佢之後見到面咪好尷尬？但唔通答應佢咩...我地差六年又師生戀...雖然佢都算靚仔嘅...但咁真係好嗎？」

呢個問題佢諗咗好耐，但沖完涼吹完頭嘅Kate仲要洗埋阿程啲污糟衫，唔係阿程聽日起身就會無衫著，搞下搞下都四五點先搞掂哂。

「唉，終於搞掂哂瞓得」

呢個時候嘅阿程反而開始醒醒地...

阿程起身發現自己無著衫得返條底褲，心諗唔係掛，而家TVB咩玩酒後亂性...但佢又唔敢直接問Kate

「我琴晚無做啲咩啊可？...」阿程試探試咁問

「你自己做過啲咩唔知㗎咩？仲要問我」Kate一諗起阿程琴晚嘔到一地都係就嬲嬲地

「...」唔係掛阿程心諗，我真係同Kate扑咗？...

打緊

第四十四章 解釋

「sorry...你無事啊嘛？...」阿程向kate道歉

「無事，好少事啫...我幫你洗緊衫，下次唔飲得就唔好學人飲咁多啦，嘔到周圍都係，下次我收你錢㗎」

「下？嘔？屌，我仲以為...」

「你喺度諗咩啊咸濕仔」Kate拍一拍阿程個頭

「無啊...咁我見我起身嗰陣無哂衫褲，得返條底褲...咪以為...」

「咪玩啦阿程，你係個好男仔黎，點會做埋啲咁嘅嘢啊。」

「想問下我啲衫幾時洗完，而家咁好怪...」

「十分鐘就乾啦，你瞓多陣先？」

「唔瞓啦，我俾返張床你啦，我坐下就得」

阿程攞起手機，分別收到由琳琳同Kristy嘅十幾個message

琳琳

「你點啊，無野嘛？」

「你揾friend飲野飲咁耐嘅？」

「飲完同我講聲啦...」

「去咗邊啊你？唔好嚇我喎...」

「你飲醉酒？你好少唔同我講goodnight㗎...」

Kristy

「我知道我無得解釋...」

「對唔住...」

「你理下我得唔得？...就算係鬧我都好...」

「我發誓我以後會對你更加好㗎...我唔會再對你唔住...」

「俾多次機會我得唔得...我真係好愛你...」

阿程望住呢堆message一啲覆嘅意欲都無

「你覺得我應該揀邊個？...」阿程問Kate

「如果你真係要我揀，我會叫你兩個都唔好揀，揾過個新嘅」

「嗯...都啱嘅...」

不過無論如何，阿程都打算去見一見kristy，因為就算分手都好，都想當面講清楚。

「你一陣間得唔得閒？」阿程問Kristy

「得啊，你想喺邊見？我屋企？」Kristy好快就覆返阿晴

「都得，無所謂。」

「咁十二點？你要唔要食嘢？我可以煮俾你食。」Kristy為留住阿程，當然會出盡渾身解數去留住佢愛嘅人

「你中意啦，我無所謂」阿程呢個時候其實無乜心情去理食咩，佢只係想盡快解決件事佢

今晚有甜

加油樓主

第四十五章 肉償

阿程如約黎到Kristy屋企

其實老實講阿程並唔係好中意去Kristy屋企，雖然係大同靚，不過重點係好撚遠，一來一回要成三個鐘，成日就咁浪費左三個鐘喺交通度都真係幾撚令人心情唔好

阿程望到枱上面嘅食物，似乎係Kristy煮俾佢食嘅。不過此時此刻嘅阿程食龍肉都無味啦。

同以往好唔同，兩個人嘅表現好拘謹，唔似以前一見到面就會錫

「你黎啦？...」kirsty望到阿程其實好開心，因為咁代表佢仲有機會，但同時間又唔知講乜野好，因為怕講錯野連剩低嘅機會都無埋。

「嗯...」阿程好冷淡咁回應返Kristy

「咁我地而家點？...」Kristy問阿程

「我都唔知啊，未決定好」

「對唔住啊...你可唔可以俾多次機會我...我保證唔會再發生呢啲事㗎啦...」Kristy捉住阿程隻手，重個楚楚可憐嘅樣望住阿程

「你俾我考慮下先啦，話說你借間房黎瞓下，我琴日無乜點瞓到。」阿程直接由kate屋企黎到Kristy屋企，琴晚到而家都仲未沖涼，所以個人開始有啲唔舒服，阿程係早晚都一定要沖涼嘅人。特別係琴日落完bar。不過因為無衫換，所以佢打消咗呢個念頭。

聽到阿程對自己嘅態度好似無軟化到，Kristy唯有用第二種方法令阿程原諒佢，但呢種諗法同時間都係最危險同唔應該用—性

入到房嘅佢地兩個都係無乜點出聲，Kristy唯有主動啲

「主人，我今日想要啊...」Kristy開始嘗試去嗲阿程，但阿程無乜心情去理佢，因為佢唔想諗返起Kristy同佢兄弟發生過啲咩事

見阿程無理佢，Kristy開始主動錫落阿程度

「唔好搞我啦，俾我瞓啦。」無乜點瞓過嘅阿程開始有啲唔耐煩

雖然口裏說不，但阿程嘅身體好誠實，下面開始有啲扯扯地。阿程全身最敏感嘅地方就係耳仔，一俾人吹耳仔就好容易扯。

Kristy順手就摸咗落阿程嘅巨龍度，淫笑咁講「又話無興趣嘅。」

俾人引到嘅阿程無出聲，用行動去說話，開始攞返個主動權。

阿程好純熟咁摸返落Kristy嘅波度，雖然對比Susan嘅C Kristy係得B，不過都無阻阿程對胸嘅興趣。阿程不停用條脷圍住奶佢嘅lin頭，雖然Kristy身材無Susan咁好，但有一樣野應該係無人比得上，就係Kristy係好淫，加上好敏感，每一次扑野都好易就高潮到幾次，又會不停咁主動引誘阿程

Kristy自知理虧，所以今日好主動咁服侍阿程，俾阿程瞓低然後自己幫阿程含。雖然技巧無Susan含得咁好，但Kristy佢含得好俾心機，連會令自己想嘔嘅深喉都用埋，希望令阿程舒服。

含咗一陣之後，Kristy就騎上黎準備入，無乜做過前戲嘅佢依然濕到好似漏水咁樣。

「喂，無套喎？...」阿程下意識咁問

「唔緊要啦，我食咗藥，可以俾主人中出...」Kristy有啲怕羞咁講

唔知有幾多個男人面對住一個女仔叫你主人嘅時候仲可以忍得住，但阿程已經忍唔住

Kristy慢慢坐落阿程度，阿程feel到入面好濕好暖，果然同平時有帶套嘅感覺唔同。Kristy 天生就好水，根本就唔需要任何嘅潤滑。

敏感嘅Kristy一路喺阿程上面un一路呻淫「嗯...主人好勁啊...插死淫娃啦...」

聽到Kristy咁講嘅阿程轉返做個傳教士pose，咁樣方便佢加速同發力。阿程好似將被Kristy帶綠帽嘅呢度怨氣都用屌佢嘅方式黎發洩。

「啊...主人快啲...我就黎啦...」聽到呢句嘅阿程偏偏停咗喺度

「想要啊？你求我啊」不得不說阿程心底其實係有啲S

唔甘心咁樣停咗嘅Kristy自己繼續郁緊「求下主人插爆我呢個淫娃...」

阿程轉咗做狗仔式「想要就自己郁」

Kristy好乖咁慢慢喺度前後郁，而阿程就打落佢嘅patpat度

M底嘅Kristy受到刺激叫咗出聲「啊...大力啲啊主人...」

阿程聽到佢咁講就更加大力咁打落去，同時自己開始發力去屌Kristy

Kristy就好似一個永遠都想要嘅人咁，高潮完一次好快又第二次。

阿程轉返做男上嘅姿勢，壓住Kristy嘅腳瘋狂咁抽插，就好似一部打樁機咁

「啊...好深好長啊主人...插死我啦...」

過咗幾分鐘之後，阿程都開始想射

「我射入去？」

「係啊...主人射哂入黎俾我啦...我想同主人生BB...啊...快啲...大力啲...」

「啊...要射啦...啊...」阿程低聲咁叫

結果阿程將精同埋佢嘅怨氣一次過射哂入Kristy嘅子宮入面

射完嘅阿程攤咗喺已床度休息，而Kristy就主動幫佢含返乾淨，但啱啱射完嘅巨龍好敏感，Kristy一路幫佢含阿程就一路叫佢唔好，不過Krsity當然無理佢，含到阿程硬之後再黎第二次。

就係咁，阿程最終嗰日射咗足足三次，而Kristy都高潮咗十幾次，行路都有啲腳軟。

可能其實食左藥係假，跟住之後有左，結果就要同人結婚，最後就符合主題

咁攻心計

出文出文

Sor樓豬琴日唔得閒，而家打

第四十六章 後悔

扑完野進入聖人模式嘅阿程開始有啲後悔，同Kristy扑咗變相咩啫係接受咗佢嘅道歉？無理由中出即飛㗎...

阿程又陷入沉思之中，到底應該要點解決呢一段關係。本身以為可以飛咗Kristy同琳琳一齊，點知又重回起點，一切乜都無變過...

「你同佢傾成點啊？」琳琳好期待阿程會同佢講佢同Kristy分咗手，咁就可以光明正大咁出現喺阿程嘅生活之中，當然最好係以女朋友嘅方式，但就算只係朋友，琳琳都已經好滿足...

「我同返佢起埋一齊...」阿程其實好唔想將個事實講出黎，但係醜婦終須見家翁，就算而家唔講俾琳琳知，遲早都要講。佢知道自己又一次做錯決定，但佢好似已經無得揀，鬼叫自己俾碌鳩控制住自己咩...

「係咩？咁咪好...」琳琳聽到呢個消息其實好唔開心，因為阿程又再一次揀咗Kristy而唔係揀自己。琳琳好唔明白自己有乜比唔上Kristy，論外表，身材，成績每一樣野都好過Kristy，但偏偏阿程每次都係揀Kristy，我有乜比唔上佢？但自己又唔係佢自個，唯有扮開心...

到呢一刻嘅阿程其實唔係好了解琳琳心入面到底諗緊啲咩，佢真係因為我同Kristy喺返埋一齊而開心咩？就算琳琳唔中意我，點都有好感掛？無理由錫埋都無好感㗎...但點解佢又會話咁就好？唔通佢真係唔中意我？

琳琳同阿程兩個人都選擇將心入面嘅說話收埋唔講出黎，但唔講又點知對方諗乜呢其實...如果當初肯講出口，成件事又會唔會有分別？

愛情本身就係一件屬放兩個人嘅事，處處為對方著想，而從來都無考慮過對方其實真正係想要啲乜。你心目中對佢嘅好其實唔代表佢心目中所諗嘅好。唔講出口，又點知會唔會有轉機呢？

但現實唔容許我地去改過一啲自己做錯過嘅決定，有啲事決定咗，就無得返轉頭。阿程同琳琳既然無呢個講出口嘅決心，就注定咗會錯過大家。

「你係咪同我喺返埋一齊？」Kristy問阿程

「係啊，但你以後唔可以再有同類型嘅事發生，如果唔係我一定分手。」講就咁講，有幾多人真係做到一次不忠，百次不用啊。阿程其實不知幾想覆佢唔係...但真係過唔到自己嗰關，加上Kristy喺性呢方面真係同阿程好夾，又大需要又淫又M底，最重要係唔使帶套可以隨便中出唔使驚有手尾跟，喺呢方面都令阿程加咗唔少嘅分數俾佢。

如果當初沒有我的成全
是不是今天還在原地盤旋

有文未

等四十七章 改變

「係啊，你咩都諗咗你女朋友先㗎啦，淨係要佢咪得囉，使乜理我？」琳琳好不滿咁向阿程講

「係㗎啦，咁佢係我女朋友嘛，咁緊係諗佢先㗎啦，有乜問題？鬼叫佢係我女朋友啊？」阿程都不甘示弱

兩個人都互不相讓，無人有打算退一步嘅感覺

琳琳聽到阿程話鬼叫佢係我女朋友之後就更加無明火起。係啊，你估我唔想係你女朋友啊，你講到好似係我揀咁，係你自己揀佢唔揀我，講到好似我有得揀咁...我都想做你女朋友㗎，但我根本無得揀...

「咁你有你女朋友就得啦，以後咪再揾我」琳琳講呢一句好似好唔理智咁，但其實呢一句包含咗過去一直以來阿程每次都幫住佢女朋友而唔係佢嘅委屈，佢一直都收埋喺心入面無講過出口，係因為佢知道自己無名無份，就算係受委屈都係好正常，自己又唔係人地嘅女朋友，可以憑乜去呷佢醋？但呢一次琳琳終於忍唔到，佢唔想再去偷人地嘅男朋友，佢想光明正大咁同全世界講，呢個男仔係屬於自己，就算係一次都好，只要一次就好...

「你中意點咪點。」阿程冷淡嘅回應令琳琳開始覺得喺呢個二人爭奪戰入面自己係處於下風。一直以來阿程對自己都排得先過對女朋友，但今日阿程竟然為咗女朋友而咁對自己...

一氣之下嘅琳琳就就真係block 咗阿程，阿程今次都無打算去氹返琳琳，因為佢真係唔覺得自己有錯，加上明明自己一直都對佢咁好，點解係要自己道歉，佢讓返我一次唔得嘅

就係喺呢個各不相讓嘅情況下，琳琳同阿程一直無聯絡咗好耐，直到升中六嘅暑假期後，不過呢一年足以令一切都改變哂。

大家俾少少時間樓豬
我要諗一諗點寫落去

我發現自己甩P了

恭喜

咁要加文慶祝啦

支持

聽日出至少三篇追數

第四十八章 現實

一直回憶緊嘅阿程終於頂唔順瞓著覺，而第二日佢係要六點起身。

可能係頭先睇到太攰，所以阿程基本上都瞓得好好，無乜點瞓到一半就醒一醒。

朝早起身，沖涼係佢每一日起身必做嘅嘢，唔知幾多人有呢個習慣，但對阿程黎講呢個係代表將最好嘅自己present俾人睇。

唔知點解呢個moment 阿程覺得有啲似那些年嘅感覺，去揾自己嘅沈佳宜。但自己又唔係拍緊電影，邊有咁多搶新娘嘅決定啊，至少我一定唔會咁做。更何況自己都有女朋友，搶到又死，搶唔到仲死...

阿程揸車出發去太古嗰邊準備去琳琳屋企。

「叮噹～」

打開門嘅係Jessica

「咁早啊你？唔係約八點？而家先七點半？」

「係啊，買咗早餐過黎俾琳琳食嘛，睇佢琴晚都唔肯食野希望一陣望落瘦啲架啦」

「果然最知佢心嘅都係你。琳琳，有個陌生人買咗早餐俾你食啊」

聽到陌生人呢個字，心入面又諗返起，當然用黎同琳琳聯絡嘅IG 名正正就係stranger

「買咗咩食啊你？」呢一刻嘅琳琳望住我笑，唔知係見到我開心，定一陣結婚開心？

「無啊，買咗M記咋，豬柳蛋啱唔啱？」阿程問琳琳

琳琳心入面有少少唔開心，因為佢以為阿程會記得自己唔中意食蛋

「我記得，你唔中意食蛋嘛，走蛋㗎」

琳琳聽到呢句之後終於笑返

「你又記得嘅？」琳琳一路攞住個包一路問

「你嘅嘢，我從來都唔會唔記得㗎啦，咩都可以唔記得，唯獨你嘅嘢我一定記得」阿程講完都知自己唔應該咁講，畢竟琳琳過多一陣就係人地嘅老婆

「你地兩個咪喺度講埋啲肉麻野啦，我喺度㗎...」Jessica 突然間插嘴

琳琳嘅阿媽喺房入面行出黎

「hello auntie，我叫阿程啊」

「哦，我記得你啊，嗰年你幫琳琳搬野入hall嘛？」

「係啊Auntie，你咁好記性」阿程有一個好特別嘅技能，就係長輩緣非常好。

將頭髮梳成大人模樣
穿上一身帥氣西裝
等會兒見妳一定比想像美

推阿推

夜少少再出，樓豬温書中

第四十九章 婚禮

食完個早餐之後就要開始換衫同佈置嗰啲，等新郎過黎。

其實自己一直都有諗過琳琳嘅婚禮會係點，又或者咁講，自己一早都準備好佢會嫁俾人。但當呢一日黎到嘅時候，反而自己希望呢一日唔好咁早到，我都分唔清我到底對佢係咩感覺，係家人嘅愛？定係情侶嘅愛？好多野同佢做感覺好似好自然咁，但又唔會再行出多一步。又或者，我對佢嘅感情一早已經夾雜咗有唔同嘅身份喺入面，如果係咁嘅話，又邊度咁易用到二分法去解釋。不過要到嘅始終都係改變唔到，加上撫心自問，自己一直錯過咁多個機會，又仲有乜理由去叫人等自己？乜自己唔係正正就係想佢幸福咩？而家呢個結局好似都唔錯啊？

「喂，我等咗呢日好耐啦其實...」阿程坐咗喺琳琳隔離，著住新娘衫嘅佢又有第二種靚嘅感覺，又或都係幸福嘅感覺

「係咩？因為你終於唔使再為我煩？」琳琳笑住咁串佢

「啊，咁都俾你睇穿我都有嘅？講笑咋，我只係覺得一直以來我都希望你可以幸福，而今日似乎我終於見證到。」阿程摸一摸琳琳個頭，事隔多年，呢個依然係阿程嘅招牌動作。

「不過我相信就算我結咗婚，我地嘅關係依然會喺度。」琳琳望住窗外嘅藍天白雲，好似諗緊其他野

「都係嘅，咁我話過呢一世入面只要你需要我嘅話，我就會喺你身邊㗎嘛，呢個承諾仲生效㗎，仲記得以前你成日怕自己嫁唔出，我仲話你三十歲都嫁唔出我就娶你，你睇下你28就結婚，我都未結你就搶先一步」阿程諗返起以前細個嘅承諾。

「咁以前真係驚嘛，咁如果我而家要你兌現呢個承諾呢？」琳琳好細聲咁講

「咪玩啦，你一陣要做人老婆啦，仲喺度講笑」

「車，我不嬲都叫你唔好咁認真去聽我講嘅嘢㗎啦。」琳琳不忿咁樣覆返佢。

但琳琳心入面其實好想講出口，但佢知道咁樣做唔合適。但佢知道今日唔講嘅話，以後再唔會有機會講

「我每一次講叫你唔好信我講嘅嘢，其實都係我心底入面最想講而又唔敢講嘅說話，我唯有用叫你唔好認真呢句說話去保護自己嘅心底想法，同時將呢句說話講出黎。由中四起我最想嫁嘅人就係你，即使你未必係我最有情侶感覺嘅人。但我知道，你係全世界對我最好嗰一個，嫁俾你嘅話，我一定會好幸福。而且我同你一早就超越左情侶嘅關係，變咗做家人，所以嫁俾你會會好安心...你明唔明啊？」琳琳講到有啲眼濕濕

我大概未算學懂保護別人
才無名無份以致我們拖拉至今
令你未放心全程做我一世情人
彷彿還未夠相襯

憑我愛你 這麼久 亦沒信心走出教堂 沒理由
為何未夠好 請聽我預告 就算跟你未游盡花都
可給你的都會做到 並未求什麼
唯一只願上嚟安好

誰人及我好 我也想知道
就算這相貌從未討好 總可當跟以椅墊共老
任地厚天高

呢首歌真係幾表達到阿程嘅內心世界，可以聽下

完左啦？

未啊邊有咁快
我諗一半左右

係咪有ntr

嘩 臨結婚果日先尼玩到咁大

唔知會點發展呢

推 快啲出文

搶走女豬角條仔仔

樓豬我呢幾日應該要頹廢下
啱啱同longd女朋友分手
俾少少時間我

加油樓豬

咁停到你有番動力先

我今日應該會出一篇
但我要諗下個故事而家要點寫落去

等到你心情好返再出都冇問題，不過樓主 下個更可愛

多謝巴打
Long d害人不淺

我都經歷過，的確係好撚難受
不過亦都證明左拍拖係敵不過LongD

特別係個武漢肺炎搞到無得見

唉垃撚圾武漢肺炎 累人累物 害人不淺。

第五十章 婚禮 中

聽到呢度嘅阿程都有啲不知所措，原來一直以來自己無相信到嘅嘢都係真嘅，原來琳琳一直都喺度等緊自己踏出一步，但仲可以做啲咩？佢一陣間已經要註冊

「唔好講呢啲嘢啦，你一陣間仲要結婚㗎。」懦弱嘅阿程唔知點覆好

「我知道，我講下啫，但我想知道你中唔中意我？...」琳琳自知改變唔到，但佢都想知道阿程嘅心意

「你想聽真話定假話？」阿程每次面對住琳琳嘅問題都會咁問返佢，而琳琳無一例外都係答真，但呢一次佢選擇咗假話，因為佢想令自己死心。

「但我決定要講真話」阿程用堅定嘅眼神答琳琳，因為佢知道再唔講，講以後都無得講。

「由中學到而家，我一直都咁中意你，我拍咗咁耐拖都無結婚，就係因為我要等你結婚先，去守我嘅承諾，我愛你，XX琳」阿程一口氣講哂出嚟

面對住阿程，琳琳嘅淚水開始流落黎，亦都抱住咗面前呢個一直喺佢心入面十年嘅男仔，從前嗰個矮過自己又瘦嘅男仔，今日已經係一個高過自己差唔多一個頭而又有一身好睇嘅肌肉嘅男人，但可惜佢地點都無得一齊，那怕只係一分鐘。

抱咗一陣之後，琳琳終於放返手，因為有其他人喺屋入面，雖然大家都知道佢地關係好，但咁做始終唔係幾合適。

「傻妹唔好喊啦，你今日大喜日子，應該要開開心心㗎，今日發生嘅事，就當係我地之間嘅秘密好無?」阿程順便幫佢抹走面上嘅眼淚

「嗯，好啦」為勢所迫嘅琳琳其實都無得揀。現實之中有會有幾多個那些年去搶新娘，更多嘅係默默咁樣承受。

一世人係得一次機會，但阿程唔再好似以前咁樣，愛情行先。今時今日嘅佢，更加識得大家所謂嘅大局為重，無謂令到件事咁難睇。

婚禮如常進行，無搶新娘嘅出現，亦無天使扮死神去打救阿程。

一切都越黎越接近阿程夢寐以求嘅一刻，拖住琳琳入教堂。雖然唔係阿程娶琳琳，但能夠有呢個機會，拖住琳琳入教堂，已經係阿程最想做到嘅嘢

「我將佢喺呢度交俾你，代表我同時將保護佢嘅責任都交咗俾你，希望你地可以繼續咁sweet。而最緊嘅係琳琳佢嘅幸福。佢係一個好好嘅女仔，佢唔奢求啲咩物質生活，但我都希望佢可以過一個幸福嘅生活。」阿程同琳琳嘅未婚夫講

不甘心 尤其這新婚 就像玩犧牲
想過搶新娘 我差點講真

樓豬文呢

樓豬

Hurt到核爆

你唔洗po文㗎
間中上吓水就得

原來佢話對你無感覺係hurt過俾人帽
我第一次為女朋友喊成咁

唔識安慰你，自己先拍過1次拖，仲要係4年前
喊多幾日好停喇之後做多D運動易瞓D
走出comfort zone玩吓其他嘢

話冇feel就冇feel 女人變心快過新幹線

真

我聽日會開始寫返
仲有冇人睇

有

我

都頹夠，要開始寫返

俾首歌大家聽下先
我想講，如果俾多次機會我，就算明知結果係咁
我都會揀多次

婚禮 下

時間都差唔多夠鐘要行禮，啲客人都到哂，阿程去廁所再執執自己個人，之後電話響起，原來係女朋友Evelyn send俾佢嘅message

「你嗰邊搞成點啊？一陣你會唔會黎車我過去？」

Evelyn 係阿程拍咗10年嘅女朋友，亦準備結婚拉埋天窗

「差唔多搞掂啦，準備行禮，我一陣打俾你再confirm我幾點車你啦。」阿程覆返佢

「等你阿陌生人，咪喺度覆message啦大佬。」Jessica 催阿程出去，因為大家都準備好哂

「得啦，而家黎」阿程聽到俾人催，都快手執一執個頭就行返出去。

喺佢眼前嘅人已經著好婚紗嘅琳琳，白色嘅婚紗襯喺佢白色嘅肌膚上更顯白。

「乜咁靚女啊你。」阿程笑住咁講

「係咩，你都唔差吖」琳琳講過佢最中意就係男仔著西裝，而喺佢面前嘅阿程真係著得好好睇。

音樂奏起，琳琳撓住阿程嘅手，行入教堂，或者呢一次係佢最後一次可以咁樣撓住阿程嘅手。

即使兩個人慢慢行，始終都會行到盡頭。阿程拖住琳琳嘅手，交俾阿輝。

「我將佢交俾你啦」

「嗯」

完成歷史任務嘅阿程退落黎，喺側邊見證住琳琳講嘅「我願意」

其他細節阿程都無乜點留意到，因為佢都喺度幻想緊，下年佢同Evelyn 嘅婚禮。

搞掂哂所有野嘅阿程，去攞返架車

「我而家過黎啦，你預大概十分鐘左右落嚟啦，順便喺枱面幫我攞個尿袋得唔得，我電話無乜電。」

「我今朝唔係提咗你去攞尿袋㗎咩，傻龍」Evelyn笑住咁答返佢

「對5寺囉，禾唔記得咗」阿程開始用返佢地講野嘅模式覆返佢。

「巧啦，禾幫你攞」

去到飲，阿程都無乜特別嘅感覺，只係坐喺女朋友隔離同佢講野多

「喂，你話我地下年擺酒擺幾多圍好？」阿程問琳琳

「其實都係睇你咋，我不嬲都話唔係特別想擺。」琳琳有少少面紅咁答佢，雖然知道會結婚，但每個女仔聽到呢啲話題都會有少少面紅。

「點可以唔擺啊，一世人得一次機會㗎咋，緊係有幾大擺得幾大啦。」阿程摸一摸evelyn嘅頭。

阿程係一個都幾傳統嘅人，佢覺得結婚係一件好重要嘅事，所以佢由求婚戒指開始就一啲都唔馬虎，更唔好話結婚嗰一日。話哂，呢個女仔曾經用自己最寶貴嘅三年青春等自己，阿程希望可以俾到最好嘅佢。

有文了
今日會努力寫，睇下出唔出多到兩三篇

一甩P就正評咗 支持樓主

感激不盡

話說又有新女角出現
希望大家中意佢

好似那些年個結局咁好sad

男主遲啲就會因為花心而受到懲罰
到時可能仲sad
最慘嘅係一個你以為唔太重要嘅人離開咗
先發現原來佢係最重要

第五十二章 愕然

返到屋企嘅阿程同Evelyn講起咗琳琳嘅往事，即使Evelyn一齊都唔中意琳琳同阿程有接觸，畢竟每個初戀喺男仔心目中都有一個特別嘅位置。但知道呢一次大概係最後一次之後，自己都無理由再去反對佢，仲好俾面出席埋佢嘅婚禮

「你之前唔係話佢好冧你㗎咩？點解佢之後又會有男朋友嘅？」Evelyn 好奇咁問

「我咪講過我同佢中學嗰陣有一年無聯絡過嘅？之後再揾返佢就已經有男朋友啦佢」阿程苦笑咁講

因為阿程唔肯為自己而放棄女朋友嘅琳琳已經好心灰意冷，兩個人都認為自己無錯，而呢個咁嘅冷戰關係，一過就過咗一年幾嘅時間去到升中六嘅暑假

而佢地點解會再講返野？係因為一次補習嘅相遇

中六嘅時候個個學生都會搏哂命咁補習，就算明知唔係真係咁有用都好，都會有一種唔可以蝕底俾人嘅感覺，阿程都唔例外。明明覺得上堂好悶又無乜野學到，但都會去繼續補習。

佢補習嘅時間係星期六同星期日嘅朝早，所以佢每一次要上堂都好唔願意，因為難得放假都要咁早起身去上堂

早入到佢嘅佢坐低喺度睇手機，開始無耐之後，有個女仔行入房，理所當然每個人都會望一望佢。

我無眼花啊嘛？係琳琳？佢有無望到我？佢坐咗喺Jessica隔離，似乎無留意到我。佢就習慣坐前面，我呢啲黎hea嘅就緊係坐喺後面㗎啦。落堂都係佢走先，所以應該無留意到我

自始之後，見到琳琳就係佢每次起身去上堂嘅動力。但佢唔知道嘅係，琳琳其實有發現到佢，只不過唔想理佢啫，加埋自己又已經有男朋友，點解要俾我喺度見到你？唔通呢啲叫有緣無份？

就係咁，過咗好幾個星期即使見到大家，但都無講過一句野，如同陌路人

轉捩點係有一次Jessica無黎上堂，琳琳主動坐咗喺阿程隔離

阿程嗰下都唔識點俾反應好，一個最熟悉嘅陌生人...講乜都好似唔係幾好，所以就索性就唔講野

上上下堂嗰陣，琳琳jot notes唔夠快，唯有去睇阿程嗰份

「做咩啊，抄唔切啊？」阿程一如既往有啲串咁問佢

「最衰都係你，坐咁後，搞到我睇唔清楚，平時都有Jessica幫我抄」琳琳唔係認衰

「係咩？咁唔好抄囉」阿程作勢攞走本notes

「喂啊」琳琳出手㩒住本notes去抄，兩個人喺呢個好靜嘅課室一有風吹草動就好易成為焦點

「唔好玩啦，俾人望啦」阿程笑住咁講

其實阿程係一個超級口硬心軟嘅人，可能係因為之前有過嘅誤會，所有佢身體入面有個保護機制去保護自己，而呢個機制一啟動咗之後，佢個人就會變哂，講野會變得好難聽，嗰個對女仔好好嘅佢會唔見咗，但心底入面，其實都只不過係怕自己會受傷，所以就hurt咗人先去避免

今晚可能有1-2篇

文呢樓豬你好番我就繼續鞭你出文

啱啱瞓醒覺
而家打

G chi樓主

第五十三章 後知後覺

上完堂之後琳琳叫阿程陪佢食飯

「喂，陪我食飯啊」琳琳同阿程講

「都得，你想食咩？」

「附近有間薩莉亞，你食唔食？」琳琳主動提議

「無所謂，我羅仲謙黎」

「咩羅仲謙？」琳琳不解

「雜食啊，你無聽過雜食羅仲謙咩？」

琳琳聽完之後真係唔知笑唔笑好，場面一度尷尬

「行啦，唔好企喺路中央」阿程打破僵局

去到餐廳坐低嘅佢地開始睇餐牌

「你想食咩啊？」阿程問琳琳

「無所謂啊，你幫我決定啦」琳琳天生就有選擇困難症，所以阿程喺度嗰陣通常都會幫佢決定埋

「好啦，咁就叫個蕃茄火腿意大利粉同pizza再加多個雞翼」

野食黎到，未食早餐嘅阿程終於有野落肚，佢都無意慾去問琳琳關於呢排嘅事

「喂，交換食啊」琳琳將自己碟意粉俾咗阿程，之後佢攞咗個pizza黎食

「乜你食淨晒啲餸？你唔食蕃茄㗎咩？」

「係啊，我中意個味但又唔中意啲蕃茄，所以就交哂俾你」兩個人成年無見過，但好似一啲都唔陌生咁，做出情侶嘅行為都唔覺有啲咩尷尬

「話說呢...我有男朋友啦」琳琳向阿程坦白

「下？你有男朋友？」阿程聽到之後覺得有啲不可思議

「係啊，一齊咗兩個月...」琳琳其實好唔想講，但醜婦終須見家翁，阿程遲早有一日會知道

「哦...咁咪好...」雖然阿程心入面係覺得件事好爆，但佢都嘗試扮冷靜。咁唔通叫佢地分手咩

「你真係覺得好？」琳琳唔多相信阿程講嘅嘢

「係啊」阿程好想講唔係，但佢就係一個咁嘅人，好少去透露自己嘅心聲

「係呢，你地係點一齊㗎？」阿程有啲好奇，自己係點輸俾佢

「嗰陣我發生咗啲事，而你唔喺我身邊，但佢就一直陪住我，所以咪中意咗佢...」

「哦...」原來又係自己拱手相讓咗俾人...

睇完婆再打

2-8

文呢樓主

啱啱起身
食完飯打

我曼連

第五十四章 重燃

食完飯嘅佢地去咗starfucks温書

「喂，搞唔掂，我好眼瞓啊我，我瞓陣先」阿程同琳琳講

「好啦，要唔要叫你起身？」琳琳問佢

「好啊，半個鐘頭？」

阿程可能係太遲瞓又太早起身，加埋又上咗堂悶到爆嘅堂，好快就瞓著咗。琳琳望住熟睡嘅阿程，唔知點解會有一種好想保護佢嘅感覺，覺得阿程幾得意。明明平時都係阿程睇住佢瞓，今次竟然變咗做佢睇阿程瞓。

自從呢一日開始，每個星期日補完習之後一齊温書食飯就好似變咗佢地嘅日常節目咁。明明大家都無講過，但就都好有默契咁預留咗呢一日俾對方

「我差唔多要行啦，我仲要去補中文」琳琳同阿程講

「好啦，咁我送你過去？之後我再返屋企」阿程提出

「都得嘅，咁執野行啦」

上到巴士嘅佢地習慣咁上咗上層嘅右手邊，雖然只係幾個站左右嘅時間，但因為塞車所以都坐咗一陣間

「起身啦，我地到啦」呢次係阿程叫琳琳起身

「到啦？...好啦...」明顯琳琳喺阿程嘅膊頭上面瞓得好舒服

但其實阿程唔算係太中意俾人瞓喺個膊頭度，因為一黎又要就對方瞓得舒服唔可以郁，二黎又俾人瞓得耐自己個膊頭都會好攰，所以佢一直以來都好少俾人瞓喺自己嘅膊頭

「好啦，我去上堂啦，下次見啦」

「好啦，bye bye」阿程鬆開咗拖住琳琳嘅手，點知呢一幕俾琳琳嘅補習同學見到

上到去補習社嘅琳琳就俾人問

「頭先喺樓下拖住你嗰個係你男朋友黎㗎？拍拖唔同我地講嘅，都算靚仔喎佢～」同學A問佢

一聽到有人咁樣講，全班立即起哄

「係咪啫，有無相啊？有幾靚仔啊，俾我地睇下？」

琳琳俾全班人圍住咁樣問，佢知道自己講乜都無人會信佢講嘅嘢，所以唯有答係...

「係啊...」

聽到琳琳認咗之後，成班同學更加好奇阿程係一個點嘅人

「好靚仔㗎？俾張相黎睇下先啦？高唔高㗎？讀邊間？」

琳琳無再答佢地嘅問題，而呢個時候老師都行咗入班房，所以同學都無再追問落去

文呢樓豬

如果可以 我都想選擇一次

今時今日 我配得起佢

信我啦
愛情無分配唔配
只有愛唔愛
愛嘅就唔會理其他野
唔愛嘅你係油王都唔理你

太遅啦 佢都嫁埋 我都結埋

咁又慘啲嘅
不過有時真的唔好收埋收埋
你以為係對佢好
未必真係佢覺得好嘅嘢

會唔會講佢地做sp
識左咁多年 波都冇揸過 好慘

你遲啲咪知

温書中，今晚出

樓主

第五十五章 分歧

「今日原來你送我嗰陣俾人見到，我啲同學係咁問我你係咪我男朋友，我答咗係...」琳琳同阿程講

「下？你點解唔答唔係？」阿程有啲愕然

「因為我講乜都無用...」

「喂，大佬你咁樣講大話好大鑊喎，萬一有人讓我咁點算啊？個個都知我有女朋友㗎...」阿程因為呢樣野而感到有啲燥

「應該唔會嘅...」琳琳無諗過阿程會有咁大反應

「同埋你自己都有男朋友啦，如果你下次又俾人撞到咁點解釋？你點解唔諗下個後果先講啊？」阿程明顯對琳琳呢個決定好唔滿意

「對唔住啦...」琳琳講嗰陣其實都無諗咁多野，只不過覺得以呢個方式去擁有阿程都幾好，雖然只係一個大話，但至少可以令人誤會啊...

「算啦，你下次唔好啦，唔係有人認得我真係會好大鑊」

「嗯...」

過咗呢件事之後下個星期佢地照樣去温書同補習，但阿程明顯因為呢件事而有所避忌，唔敢再送佢去補習

「我要去補習啦」琳琳期待阿程會主動提出送去佢補習

「哦好啦，我想做多陣先走」阿程求其諗咗個藉口

「嗯...咁好啦...」琳琳有啲失望，但唯有自己走

另一方面，暑假期間雖然話要準備dse，但阿程都知道要抽時間陪女朋友，所以佢得閒就會上Krsity屋企。一方面陪到佢，一方面可以温書，而更重要嘅係可以盡情扑野...温到悶就可以扑，扑完又可以繼續温

無須祝福 我早知結局
傳我共你 被講多幾次也心足
暗裡若有人問我 會認和你一對
這種虛榮 即使無法兌現 未算委曲

做乜

睇完隔離跳海故突然掛住你過黎留個言

想叫春

LM

每日一篇

今晚得閒會出多啲
大概十點左右
會有兩篇

第五十六章 日常

自從上一次食過藥之後，Kristy 基本上就keep住有食藥嘅習慣，因為方便唔使用套，又唔怕會遲黎m要驚餐死

「你温完書未啊？我好悶啊...」Kristy 伸出隻腳喺阿程兩腳中間游走

「咪搞我啦，做緊卷啊，一陣先好無？」陣程嘗試專心做嘢

「唔制啊主人...我而家就要...」Kristy 開始一路用手摸阿程下面一路索吻

面對住kristy嘅攻勢，阿程又點會頂得順，所以以就放低咗手上嘅筆，開始摸落佢嘅胸

雖然Kristy嘅胸唔大，但係佢依然好敏感，阿程大力少少揸落去已經足以令佢叫出聲

「啊...主人我好想要啊...插死我啦...」

「你想要我就俾你？你服侍得我舒舒服服我就考慮下俾你」阿程開始除自己條褲

Kristy都知阿程咁做係代表乜，之後就跪低開始呑哄阿程嘅巨龍，含到咁上下，阿程就叫返kristy起身，之後除咗佢條短褲，此時此刻Kristy已經濕到無得再濕，阿程連前戲都可以慳返就直接插入去

「啊...」Kristy好大聲咁叫咗出黎

「做咩？你痛啊？」雖然話就話有少少S，但阿程內心仲係比較怕會整痛個女仔

「唔係啊，舒服啊...」聽到Kristy呢個答案之後，阿程都安心開始抽插

「啊...主人快啲插死我啦...」呢句野差唔多每次扑野都會聽到，但每次阿程聽到都會更加興奮，可能係因為滿足到佢嘅佔有慾

喺無套嘅情況下阿程亦都更加敏感，十分鐘左右就射咗入去，而因為kristy有食藥，所以阿程基本上每一次都係中出

射完嘅阿程攞起紙巾幫Kristy抹返流緊出黎嘅精，之後再幫佢著返好衫同錫咗佢一啖

「辛苦你啦，你好叻啊」阿程摸一摸Kristy嘅頭，滿足咁笑一笑

得到滿足嘅Kristy亦都唔再阻住阿程做嘢，返返去房睇手機。

夜晚阿程留低咗食飯，Auntie亦都返咗屋企

「阿程你得閒就多啲上黎啦，多個人食飯可以煮多啲野，你又可以喺樓上專心讀書唔使出去揾地方」auntie 提議阿程

「哦，好啊，無問題」阿程聽到緊係答好，多啲上黎啫係代表可以多啲扑野，阿程點會唔肯

食完飯過多陣阿程就走，始終由Kristy屋企去到阿程屋企都要成個鐘，阿程都廢時太遲返屋企。

離開咗Kristy屋企嘅阿程攞起部手機，unblock返琳琳，login 返無人知嘅ig account。阿程嘅保密工作做得好好，只要佢唔想，Kristy基本上係無可能知道佢嘅嘢

Lm

Live 咗
加速

大家覺得好睇就比正評樓豬啦 佢可能會加更

Sor
呢排有啲忙
今晚會出夠兩篇

等你等你

好忙，一陣仲要幫人補習但未prep

個學生放我飛機
Message都唔覆我

第五十七章 公開試前夕

中六嘅日子過得好快，每日嘅生活不外乎就係返學補習溫書瞓覺，基本上無乜娛樂，而且時間越黎越少，阿程都不敢怠慢。雖然阿程要喺香港入到大學絕對無問題，但由於琳琳係一個高材生，所以喺佢隔離自己對自己人嘅要求都會變高

琳琳嘅目標係入到HKU嘅醫科，阿程即使知道自己同呢一科收生要求差十萬八千里，但佢都為咗要鼓勵自己努力，就同琳琳向住同一個目標努力。而更重要嘅原因係琳琳嘅男朋友目標都係呢一科。阿程雖然知道自己並唔係讀呢一科嘅人，但輸人唔輸陣，所以佢點都要盡力去試下，就算唔得都叫盡過力

阿程同琳琳越係公開試之前，就越係見得少，因為兩個都忙住上唔同嘅補習班，而且雖然大家都住喺港島，但一個東一個西，所以都少咗見。唯一會見嘅時候就可能係佢地一齊去温書嘅時候，咁阿程就會去太古城嗰邊揾佢，温完書之後送佢返去。

自從琳琳有男朋友之後，兩個人之間嘅互動都比以前少咗。或者係因為大家有一年幾無見過？又或者係大家都想留返少少空間唔好超越呢一條唔可以超越嘅線

「喂，就黎考DSE啦，你驚唔驚啊？」阿程問琳琳

「驚㗎，但都要頂硬上㗎啦」琳琳其實好擔心自己嘅成績唔夠好入唔到心儀嘅科，佢都好羨慕阿程好似咩都唔使擔心咁，次次都可以好輕鬆咁面對

「好啦，我送你送到呢度啦，下次再見啦」

「好啦，bye bye」

但其實琳琳唔知嘅係由於阿程將自己嘅目標被迫同琳琳睇齊，所以佢自己嘅壓力都大咗好多，呢樣野係阿程從來都無同人講過。去到越近考試嘅日子，佢越瞓唔著覺，到之後要食醫生開俾佢嘅安眠藥先瞓得著。阿程無打算同任何人講，因我佢習慣所有野都係自己收埋收埋，佢怕為其他人帶黎麻煩，佢唔想成為其他人嘅負擔，表面上好似好正面嘅佢其內心係一個好需要人支持嘅人

第五十八章 大敵

去到真正考dse嘅時間阿程每一日都要食安眠藥先可以好好咁瞓到，每一日嘅考試都會覺得個人狀態好差，但因為佢只有一次機會，所以佢唯有頂硬上。十幾日嘅考試好快就完咗，咁亦都代表三年嘅高中生涯正式完結，開始放佢人生其中一個最長嘅暑假

但呢一切一切只係第二樣野嘅開始，阿程開始過住一啲每一日就係食玩瞓嘅生活，但呢種咁嘅生活好快就俾一樣野打破咗「逃犯修訂條例」。阿程本身並唔係一個熱衷於政治嘅人，但佢開始喺討論區見到越黎越多嘅人講起呢樣野，而生活上亦見到越黎越多嘅人喺街度派傳單。

政治冷感嘅阿程開始學得自己唔可以再咁落去，一定要對抗呢一個政府

六月九號，阿程揾埋幾個自己嘅朋友一齊參加咗佢人生之中第一次遊行。以前嘅佢會覺得遊行會令到其他人嘅不便，但由於呢個係佢地嘅權利，所以阿程並無覺得反感，但亦都無諗過要去參與。但呢一次阿程終於覺得自己再唔做啲嘢嘅話，香港分分鐘就會變得同大陸一樣，再無分別。

阿程作為一個遊行初哥，行完就想盡快返屋企。烈日當空，三十幾度嘅温度令阿程件白色衫濕哂，但佢都係行哂成程先返屋企。路經政府總部，望住夏慤道不禁諗返起2014年嘅事

而另一邊嘅Evelyn 遊行過後佢同朋友決定留低喺立法會附近，但警方派出速龍部隊，佢同朋友不得不離開金鐘向住第二個方向嘅安全地方行。呢一晚佢係同住佢由小學就一直中意嘅男仔一齊，多年無見，無諗過會係因為呢個原因見返

tui

之後嘅野我要諗一諗點寫，聽日可能會無更

有冇女豬腳示意圖

有好多個女豬腳喎，之後重要會喺Evelyn 身上

點*

做個投票，你地想介紹evelyn係開個新故詳細啲咁細，定喺呢度寫埋？

正皮:開新故
負皮:繼續寫

Ps樓主係想開新故

留名，好欣賞呢個故嘅所有野
唯一想男豬得閒就搵下人妻琳琳....

有乜好欣賞，唔好學阿程

男主真係好多女

識溝女都係技能黎㗎，個個故都得一兩個女腳，阿程整夠四五個

想食男主

男豬唔搞gay

阿程係咪日日都要點指兵兵嚟揀同邊條女

唔好以為一腳踏兩船好正，有時都會覺得好煩㗎

喺琳琳老公面前ntr

咁睇返投票結果之後將會開新故

故呢？

樓主呢幾日有好幾份asm要趕
一陣出

第六十章 別離

隨住社運嘅開始，琳琳可以揾到阿程嘅可能就少之又少，畢竟自己無呢個膽量可以四處陪阿程佢。佢唯一知道嘅就係六月中嗰陣阿程終於同kristy分咗手，而原因係出軌，但實際上係點，佢都唔係好清楚，阿程唔講，琳琳都唔敢問

好快就黎到七月十號，一年一度有好多人要排隊上IFC嘅日子，琳琳都好緊張自己考成點

「叮～」阿程仲返緊學嘅途中就收到琳琳嘅message，望住佢嘅成績表，全部都5以上，就知何入到想入嘅科

「恭喜哂你啊，終於唔使再擔心自己成績，一直以來嘅努力有回報」阿程同佢講

有人歡喜有人愁，阿程攞完自己嘅成績表之後反而開心唔到。雖然考得唔可以叫係差，亦足夠入到三大，但同理想嘅成績都有啲分別

夜晚食飯嗰陣老豆仲同阿程講叫佢去外國讀書，唔好返黎香港呢一個無希望嘅地方。由細到大阿程都唔敢違抗老豆嘅意思，而今次都唔例外，即使自己唔想，但都唯有聽老豆講去外國讀

「我老豆叫我下年去外國讀書喎...」阿程將呢一段message send咗俾兩個人

「決定咗啦？可唔可以唔去？」呢句message阿程亦喺兩個人嘅對話之中收到...

「sorry...」阿程無作過多解釋，但一句sorry足以形容一切

「你聽日得唔得閒？我想見你」琳琳少有地主動約阿程

第二日出到黎嘅琳琳明顯唔夠瞓，而且個人都無乜精神，連阿程都睇得出

「你還好嗎？有無事？你好似好攰咁」

「無事啊，琴日瞓得唔好啫...」琳琳瞓得唔好嘅原因，其實就係阿程...

「要唔要去休息下？開間房？」阿程呢個時候做咗個大膽嘅決定...

呢度我會盡快完咗去
之後開新故

睇黎有甜

Btw 樓豬考慮下呀程同人妻琳琳再續前緣呢個option好嗎

阿程頂唔頂得順㗎日日都咁過好易變人乾喎

有冇文

今日出

第六十一章 爆房

「erm...唔該要間房...」阿程有啲尷尬咁同租房嗰個講

雖然阿程唔係第一次爆房，但感覺上同呢個女仔黎係有啲奇怪，因為阿程對佢從來都無過非份之想，係連一次都無...

要同佢黎呢個咁嘅地方，感覺就好似帶咗個阿媽去club玩咁，硬係覺得怪怪地

「兩個鐘定三個鐘？」租房嗰個問佢

「呃...三個鐘啊唔該」阿程俾完錢之後，就有人難佢入房

一入房佢地就除咗鞋，間房唔算係好大，但都叫做新，無乜特別污糟嘅地方。阿程坐咗喺床邊

「你係咪要瞓啊？你唔舒服就休息一陣啦」阿程其實有啲怕，所以對腳都無放上床，只係放咗喺側邊

琳琳爬咗上床就冚被瞓，阿程望住佢瞓都無乜野好做，就喺度睇手機，睇下YouTube有乜片睇

三個鐘嘅時間話過話過，阿程見差唔多夠鐘就叫琳琳起身

「起身啦，夠鐘還返間房俾人啦」佢拍一拍琳琳

「嗯...好啦，我起身啦...」琳琳捽一捽自己隻眼

阿程其實覺得女仔啱啱瞓醒把聲係好嗲好好聽，所以佢有時候都中意叫女朋起身

無錯，原來呢個世界係真係有人爆房而又唔扑野

行行下街嘅時候佢收到Evelyn send 俾佢嘅message

「你做緊啲咩啊？」Evelyn 問佢

「無啊，我出咗街行下準備返去啦」阿程有啲心虛咁覆返佢

琳琳見到佢覆第二個女仔覆得咁開心，就有少少呷醋咁講「你理佢咪得囉，使乜理我啫」

屌呀 褲都除埋

咪quote文啦

樓豬聽日考完試出

而家寫，今日做完手術加考試

第六十二章 錯誤的開始

Evelyn 知道阿程要離開香港去外國讀書之後，雖然知道自己無能力改變呢個事實，但都嘗試過要留低阿程

「唔好走得唔得啊？為咗我...」喺starfucks嘅佢地兩個坐低咗喺度傾

「sorry...」雖然阿程心底好想留喺香港，咁就可以陪住evelyn，但佢知道自己改變唔到啲咩，佢望住Evelyn 嗰一對好似識吸走人地靈魂嘅眼沾沾雙眼通紅，令佢更加想留低

可惜嘅係，佢乜都做唔到

「咁我地唔好再浪費時間啦，我地仲有幾多個月？」Evelyn 心知琴日先講過話想社運完咗之後先開始，但係喺呢一刻，佢俾愛情沖昏咗頭腦，做咗一個唔理智嘅決定

「吓？你咩意思」阿程喺呢一刻唔係好明Evelyn講緊乜，但佢只係知道，Evelyn 捉住咗佢隻手，而呢一種感覺係之前無人俾到佢

容許我花少少時間介紹Evelyn 嘅外貌。

Evelyn個樣最突出嘅地方就係佢對眼，一對水汪汪嘅大眼睛，向人wink嘅時候就好似會吸走人哋嘅靈魂。白裏透紅嘅皮膚加上Evelyn 化妝嘅技術，足以迷到在場嘅所有人。加埋大少恰到好處嘅鼻同嘴唇。

無化妝Evelyn俾到你嘅感覺就好似你幻想中一個清純到無得再清純嘅鄰家女孩，個樣同你講佢就算做錯野都好，你都唔應該去怪佢，因為佢係無辜嘅。

化咗妝嘅Evelyn俾到一種大家閨秀嘅感覺你，望落會覺得佢好有氣質，知書識禮又溫柔賢慧。

正正就係阿程最中意嗰一type嘅女仔

「乜你咁都唔明㗎...」Evelyn望住呢個男仔真係有少少激氣，自己第一次同男仔拍拖，但要係自己表白，佢都唔get

俾Evelyn點一點嘅阿程，終於明白佢講緊啲咩，心入面唔知點算好。因為阿程知道Longd好大機會會分手...

那天我共你勾手指尾
答應過會更愛你
抱緊你就有好天氣

唔好意思，樓豬呢兩日有啲事入咗醫院，痛到傻咗

咩樹

手術傷口發炎

冇樹嗎

樓豬我入院了琴晚
傷口發炎嘅我被迫留醫一晚

new reader, support, very good

出院了
聽日全日寫文

Take care 樓主

第六十三章 甜蜜

拖住手嘅阿程同Evelyn黎到地鐵站，因為阿程夜晚要同屋企人食飯，所以送咗Evelyn走先

「我走啦」Evelyn拖住阿程隻手

「好啦，返到屋企記得Whatsapp我啊」阿程摸一摸Evelyn個頭，雖然有啲想錫落去，但第一日拍拖就錫好似有啲唔係咁適合...

「知道啦，你開開心心食飯啦」

食緊飯嘅阿程，收到Evelyn嘅message

「我返到去啦，你食飯食成點啊？」

「食緊啊，鐵板燒好正」阿程影咗佢食緊嘅嘢俾佢俾Evelyn睇

「嘩，好正咁喎」

「有機會帶你黎食啊，好唔好」阿程覆返佢

「聽日你得唔得閒？不如去睇戲？」阿程主動問佢

熱戀中嘅情侶總係無時無刻都想癡埋一齊，永遠都唔分開

「好啊，有咩戲睇？」Evelyn 好快就覆咗阿程

「一係睇Spider-Man?我未睇過呢套」阿程建議

「好啊，同你睇睇乜都得！」

第二日出到黎，Evelyn 今日著嘅衫同琴日嘅校服好唔同

如果話Evelyn著校服係清純嘅話，Evelyn呢一次嘅打扮就日系嘅可愛，都係阿程嘅最愛

一件有少少oversize 嘅T，加條牛仔裙，加埋對Doctor Matins 嘅皮鞋。雖然Evelyn唔高，但呢一套嘅打扮都足以令佢突出自己嘅長處同埋佢白淨嘅腳

拖住身邊呢個女仔出街，阿程覺得好有一種自豪感，因為呢個女仔足以令條街嘅大部分人望過黎，緊重要嘅係呢個女仔係佢中意嘅人，雖然阿程仲未放得低哂個EX，但佢好有信心有一日一定可以放得低，只要Evelyn喺佢身邊

只係無諗過有一日都要學會放低佢

push

六十四章 蜜運

睇完戲嘅佢地去咗食飯，一直以來喺阿程心目中男仔同女仔出街食飯俾錢都係天經地義，如果個女仔想AA先會再算，所以阿程同Evelyn出街食飯都預咗要俾錢，但都無覺得有乜問題，始終係女朋友，請佢食飯好應該

但係呢樣野對住Evelyn黎講就好唔同，佢覺得就算自己無錢都好，都應該盡量去俾返錢個男仔，就算係男朋友都好，人地無義務去請自己食嘢

如是這，一場攻防戰開始了

「你俾咗幾多錢啊？我俾返你啊？」Evelyn喺銀包攞咗100蚊出黎打算俾返阿程

「唔使啦，好少錢啫，我請你食飯好應該」阿程收埋自己對手，嘗試唔俾Evelyn塞到張100蚊入佢手

「唔得啊，下次貴嘢先你請啦，今次AA好唔好？」Evelyn試途去說服阿程

「貴野我都請得，平野更加無所謂啦」阿程駁返佢。其實阿程收返100係無所謂，只不過佢知道自己嘅家境比Evelyn好啲，所以希望Evelyn 可以好好地儲起啲錢，阿程出得嘅都想幫佢出

「一係咁啦，你放喺我度，我幫你儲起？」阿程提出咗個方法，令佢又幫到Evelyn儲錢之餘又唔會令佢覺得無俾錢

「好啦」Evelyn對呢個方法都感到滿意

去到地鐵站準備要走嘅時候，佢地兩個抱住咗對好耐好耐。一對啱啱開始嘅情侶往往都係咁，明明好快就有得見，但每一次分開都好似最後一次見咁

「我要走啦傻妹」阿程摸一摸Evelyn個頭

「唔制啊，我要抱多陣...」Evelyn就好似隻樹熊咁，攬實唔放手

到佢抱夠嗰陣

一鬆手，阿程就錫咗落Evelyn個嘴唇度。呢次唔係阿程第一次同女仔kiss

應該話係好多次之中嘅其中一次，但呢一次嘅心動感覺，係從來都無試過，錫完之後兩個人都有啲尷尬，唔係因為唔中意，而係因為呢一個Kiss，係屬於佢地嘅第一次

「好啦，我要走啦」阿程同佢揮手講拜拜

「好啦，聽日見」Evelyn仲未從啱啱嗰一個Kiss入面抽身出黎，呢一刻嘅佢內心小鹿亂撞，心跳加速，成塊面都好熱

唔好意思，出文出得比較慢
因為樓豬我仲未overcome 到
所以有時會好想逃避唔想寫

面對好過逃避，加油啦

加油
間唔中上下水就得

多謝gchi，聽日出文

第六十五章 初體驗

Evelyn 對比琳琳同Kristy都唔同，佢出生喺一個比較窮嘅屋企，好細個就要自己出黎一路返學一路打工，有時仲會因為琴晚要返工搞到自己朝早起身發脾氣。而返工對於阿程黎講係一件好遙遠嘅事，因為佢出生喺一個中產家庭入面，由細到大都可以話係要乜有乜

呢一條屋企嘅鴻溝令到阿程同evelyn有時會有價值觀上嘅矛盾，而Evelyn有時候會因為兩個人屋企上嘅分別而去覺得自己同阿程唔夾

「你考完Dse成幾個月你做過啲乜啊？成日只係識喺度玩，除咗食玩瞓你仲識乜？」阿程嘅爸爸有一日因為工作嘅壓力喺度鬧阿程

阿程喺佢面前唔敢出面，只係希望佢可以快啲鬧完俾佢走

「你求奇去揾份工打下都好啊賺下錢，你以為我賺錢好易啊而家？」老豆嘅呢一句話，令到阿程萌生咗去揾工嘅念頭

阿程由於無工作經驗，所以佢都唔知揾乜工好

戲院？好似都幾hea，返得過

有一日睇睇下telegram嘅時候發現有一間餐廳請人，所以就試下去in，反正佢話唔使經驗

餐廳嘅負責人好快就覆咗佢message，話聽日下午就去面試

阿程其實有少少緊張，因為佢都未見過工，又唔知要準備啲咩

不過好好彩，去到餐廳個經理好nice，仲好關心阿程係咪唔夠錢使，叫阿程填咗啲資料就請咗佢，無特別問咗啲咩問題，只係問佢聽日返唔返得工，而無野做嘅阿程幾時都得閒，所以聽日就正式係佢返工嘅第一日

樓主我會盡量更得快啲至少一日一更
對唔住大家，前排太多事發生搞到樓主心情好差
不過settle哂了

加油

第六十五章 初體驗 中

「阿程，你今日第一日返工，你換咗件衫先，跟住Ryan 教你就得㗎啦，呢度返工好輕鬆㗎咋，加上所有人都係黃㗎，唔使擔心，不過如老闆喺度就盡量唔好講政治野啦」副經理提醒阿程

「知道啦」阿程作為一個新仔，都唔敢亂講緊野，只係敢聽聽話話做個乖仔

「Ryan，經理叫我跟你做野，你有咩要我做啊而家」阿程入到廚房，同Ryan講

「你出去set枱，你學咗點set未？枱號係1-16，你記得哂未？」Ryan一次過講咗好多阿程未聽過嘅嘢

「未啊唔好意思...」阿程雖然知道講唔知可能俾人鬧，但佢真係未學過，所以唯有冒住俾人鬧嘅機會講

「唔緊要，bar枱有13個位就係1-13號枱，之後Sofa就係14-16號枱」

「哦，ok」

「Set枱就係咁set，我試一次俾你睇，記得要對齊」Ryan 叮囑阿程

「知道」阿程心入面覺得都唔係好難啫，自己應該應付到

「同埋記得要沖茶，兩個水兩個茶」

「嗯，無問題」阿程啱啱開始返工，對所有野都好好奇，仲未出現返工等放工嘅情況

執完哂枱之後就等開市，所有同事都坐埋一齊喺度吹水

「新仔，你叫咩名啊？」一個中年嘅姨姨見阿程新黎無乜人理佢，所以好心幫佢打開話題

「Hello，我叫阿程，係呢度嘅part time，我19歲」

「下，你19歲？你gel完頭至少都似22左右喎，咁後生做乜要出黎做，無讀書咩？」

「有啊，不過做下part time當賺下錢咁囉，加上當係試下咁囉...」

第六十六章 初體驗 下

「哦...咁你比心機啦，呢度返工好輕鬆㗎咋，唔使太擔心，你叫我susan媽得㗎啦，個個都係咁叫我㗎」Susan 媽同阿程講

「哦，知道啦，我會比心機做野㗎啦」Susan媽呢一番說話令到阿程放鬆不少，因為至少唔係啲咩好忙好chur嘅工

好快阿程就迎來第一個lunch time，啲客入到黎，阿程就要喺廚房準備好前菜攞出去俾佢地，第一次做野嘅阿程雖然平時唔怕對人，但畢竟係客人，所以心入面都係有少少怕做錯野，要知道香港嘅客不嬲都係最西嘅

好彩呢個lunch service 都喺有驚無險之下完成，最大嘅難題係有時好難聽到個耳機入面講緊啲乜，加上佢地叫菜名嘅時候都係用簡化咗嘅方式去叫，阿程第一日返工未背到menu，所以有時候要同事提點先知要出啲咩出去

放飯嘅時候阿程好快就食完飯喺度睇手機

「你唔瞓一陣？5點先再開工，你要唔要瞓下？」經理問阿程

「唔使啦，我唔算太攰」阿程覺得咁樣瞓有啲奇怪，所以就無咁做

好快又黎到dinner service，晚市嘅menu比午市嘅更加複雜，更多唔同嘅菜式，不過好彩阿程有喺放飯嗰陣去背個menu，先未至於完全唔知發生乜事

「點啊，返得慣唔慣？我見你好多野都好快上手」落場之後經理問佢

「ok啊，都係啲手板眼見功夫，唔算難」阿程一路換返件制服，一路答

「咁就好啦，你叻仔黎，咁快就上手，俾心機做啊，我會睇住你」經理搭一搭阿程嘅膊頭

「知道啦」阿程答

第六十七章 別離

阿程喺之後嗰幾個月入面都係過住返工放工瞓覺嘅日子，放假嘅時候就會去搵下女朋友，不過呢一種冇乜煩惱嘅日子好快就會離阿程而去，因為佢準備要離開香港，而呢一日，係佢離開香港嘅倒數三日

佢如常咁樣去咗Evelyn 屋企陪佢，由於疫情嘅關係，佢哋兩個都少咗出街，反而多咗留喺屋企，雖然冇乜特別嘢做到，但係互相陪伴着大家已經係最幸福嘅事

「我要走啦，聽日見啦」阿程摸一摸Evelyn嘅頭

估唔到呢一句說話，令Evelyn 喊住咁叫佢唔好走

「你唔好走得唔得，我唔想同你分開...」Evelyn好用力咁攬住阿程，彷彿一鬆手阿程就會離開佢

「傻妹黎嘅，我哋聽日咪見囉，好快咋嘛」阿程攬返住佢去安慰佢

「我唔係話今日，我話三日之後，我唔想離開你啊...唔好走得唔得呀...」呢一樣嘢其實係拍拖之前佢哋已經知道會有發生嘅一日，但係比愛情沖昏頭腦嘅兩個都係選擇左一齊

呢一次係少數Evelyn 會咁樣對住阿程喊，一直以來佢都唔想比到麻煩阿程，又或者係佢好倔強嘅個性關係，佢好少去表露自己嘅真正感情俾人知

就算係男朋友，佢都盡量唔好麻煩到佢，因為佢知道每個人都有自己要煩嘅嘢，人哋係冇必要為你而再去麻煩，但正正係呢一樣嘢，令到阿程好多時都唔知佢點諗，埋下咗分手嘅伏筆

「對唔住呀，你知我改變唔到呢樣野，但到時候好快就可以再見啦，三個月左右姐，你等到嘅，係咪？」阿程安慰佢

「好啦好啦，咁你返屋企要小心啲啊，返到去要打電話俾我」Evelyn知道無論自己點樣做都改變唔到呢個事實，唯有放棄唔好再掙扎，等阿程可以安心啲咁樣離開香港

第六十八章 別離 中

雖然好唔想有呢一日，但要黎嘅始終都係要黎

臨離開之前嗰一晚，阿程瞓咗喺床上面好耐好耐都瞓唔到

心入面好唔捨得呢一個住咗好耐好耐嘅香港，朋友，父母，呢一個屋企

更多更多嘅，係唔捨得其實只係一個識咗大半年嘅人—Evelyn

點解唔捨得？因為阿程知道呢一次見完之後，下一次見就已經係唔知幾時，三年嘅時間，對人生黎講或者唔算太長，但對於一對只係拍咗半年拖嘅情侶黎講，呢個係一個超大嘅考驗

雖然口講就話會好快見到，三年嘅寂寞要捱得過又談可容易？身邊嘅每一個人都係話long distance 一定會分手一定會散

阿程都知道呢一個事實，但唔通因為怕散就永遠都唔拍拖咩..

而呢個世界有啲事就係明知99%失敗都要做落去㗎啦

漫漫長夜，瞓唔著覺嘅阿程開咗自己嘅notes，寫返起自己第一次認識Evelyn 嘅印象，作為留念又好，作為一份禮物送俾佢都好

另一方面嘅Evelyn打開咗自己嘅whatsapp，諗返起自己同阿程嘅一點一滴

呢個男仔識咗半年左右，估唔到就令自己為佢奉獻咗咁多個第一次

第一次同男仔Kiss，第一次帶男仔返屋企，第一次同男仔單獨過夜....

無數個數之不盡嘅第一次

更加係第一次有一個男仔令佢知道幸福嘅感覺係乜

由細到大Evelyn因為出眾嘅外表，一直都引起好多男仔對佢嘅追求，但講到第一個令佢愛嘅男仔，真係得阿程一個

Evelyn都唔知佢到底有乜令自己中意，又唔係特別靚仔，又唔係好高，當初仲以為佢係一個死mk嘅有錢仔，原來相處落先知佢都唔係一個咁嘅年

三年嘅時間，到底我地會唔會行到落去呢？

就算唔會，都希望我地經歷完呢段感情之後，大家都會有所改變，成為一個更好嘅人，就已經足夠

有冇文呀樓豬

上水，今日有文

第六十九章 別離 下

要到嘅，始終都係要到，無論阿程幾想時間停喺呢幾個月入面，時間都唔會等佢地

「叮叮叮叮....」阿程嘅鬧鐘響起，亦即係代表呢一日，係佢最後一次見到Evelyn

佢地約咗喺機場見，有老豆車嘅阿程好快就入咗機場入面，但Evelyn 就要等阿程先入到去機場，即使佢一早到咗，由於示威嘅原因，所有人都要有機票先可以入到機場

Evelyn 今日無喺阿程喊到，因為佢知道咁樣做只會令阿程更加唔捨得，佢好明白事理，佢甚至係比阿程更成熟

今次係Evelyn 第二次見到阿程嘅爸爸媽媽，第一次係喺阿程嘅畢業典禮上面

阿程需然好想喺離開之前再一次錫多Evelyn 一次，但由於父母望住，加上戴住口罩，所以只係攬咗一攬，摸咗一摸佢個頭，同埋最後一次親口聽到佢講嘅I Love You

阿程其實係一個好中意入Lounge 嘅人，因為可以喺入面坐下，食下野。

而呢一次都係佢唯一一次，佢拖到咁遲先入閘

事先打好嘅文喺飛機起飛之前send咗俾Evelyn

「金魚妹（Evelyn):

Hello，你見到呢篇文嘅時候，我已經上咗飛機，當你讀完嘅時候，我應該已經再收唔到你嘅回覆。呢度就當係你九個幾鐘嘅解悶朋友啦。

我唔係有心再整喊你，我知道你喺呢個時候應該已經喊完一次，又或者仲喊緊，但我覺得有啲嘢真係好想同你講。雖然每次講嘅嘢都係大同小異，又係回憶返我地呢六個幾月一齊嘅時間。但呢一段日子，大概係我人生之中，過得最短，而又最唔捨得嘅六個月。

(以下用書面語，好似比較文雅)

回想六月初夏，一群又一群的年輕人在烈日當空之下，為香港為自由拼了自己的前途。而當中有你，亦有我。也許我與你早已在某個毫不起眼的轉角處相遇過，但與你邂逅的一刻，已穿過我靈魂之窗，牢牢地刻劃在我腦海中。

那一夜，又是多麼的巧合。

憶起當天，剛失戀的我只願賣醉在一個無人知曉的地方，那麼我便可以不顧儀態哄出心中萬千苦惱。老實說，我並不喜歡啤酒，皆因那種苦澀的味道確實不討人歡心。大概人還未到中年，未學懂如何欣賞那味道。

我倆的相遇沒有刻骨銘心的經歷，也沒有可歌可泣的動人故事。只是一個十分平凡的開端，二人到此各有目的。男的，為忘掉上一段感情。女的，為追求昨天的美夢。而現實卻把他們交織在一起。

大概是傷心過度，當初並未有將注意力放在你的身上，而你也專注在心目中的白馬王子。談得上認識的那個橋段，已經是幾天過後。我與你因避開一陣陣臭氣熏天的煙味在那矮小的石壆上第一次互相認識。

未知是否被氣氛影響，我們交換了心底的秘密。從這刻開始，我們的命運已注定連成一線。

從那天起，我會期待你的來臨，每天準時在煲底等候你。目的，只是與你關係能更進一步。

自此之後，我千方百計尋找與你相處的時刻，以失戀為由邀請你與我一同以音樂療傷。說想去呼吸新鮮空氣，其實只是想爭取與你獨處的時間。

也許是上天憐憫，你對我感興趣的一刻竟然是因為我們同時想聽同一首歌 《思覺失調》。這也算是打開了我們的第二章：曖昧。

尚記得那天晚上我與你約定於零晨時份一起到金拱門共進宵夜。卻遲遲未見你的出現，心急如焚的我四出尋找你的蹤跡，終於在那條黑暗的小道中弊見你與他正為組織之事爭持不下，差點要大打出手。

一時情急的我只好跟在你倆身後以確保你的安全。很天真，對吧？但當時的我並不知應以何身份介入你們的討論。始終，我們才相識數天。如是這，我默默在你身後跟了個多小時。你多番試圖把我勸退，可能是為了爭取本屬於你的二人空間。只是在我一次又一次的堅持下，你才允許我留你身後。我知道如此舉動會以起你的反感，始終我們除了是剛認識的陌路人外，甚麼都不是。而他卻是你朝思暮想多年的意中人。但當下的我不知進退，只願把你的安全放在首位。

直到那天，我們才交換了電話號碼，也知道了你的芳名。而那，只係我們的開端。

阿程」

呢一次係佢第一次咁做，但亦只係得呢一篇

唔好意思，大家有久候了

呢幾日chur緊assignment 大家等我星期五做完出文

應該會一次過出晒